<BicycleAccident>

    <General>
        <Text>อุบัติเหตุจักรยานบนท้องถนน</Text>
        <Text>ตรวจสอบที่เกิดเหตุ</Text>
        <Text>แล้วคุณพบหรือยังว่าอะไรเป็นสาเหตุของอุบัติเหตุครั้งนี้?</Text>
        <Text>เคสอุบัติเหตุจักรยานสิ้นสุดแล้ว</Text>
    </General>


    <D_Witness1_0>
        <Dialogue>สวัสดี ผมชื่อ Greg ผมจะเล่าให้ฟังว่าเกิดอะไรขึ้น</Dialogue>
        <Dialogue>เห็นผู้ต้องสงสัยคนนั้นตรงโน้นไหม? เขาควรถูกออกใบสั่ง</Dialogue>
        <Dialogue>เขาขับรถเร็วเกินกำหนดมาก</Dialogue>
        <Dialogue>สมัยนี้คนไม่ค่อยสนใจเรื่องจำกัดความเร็วกันแล้ว</Dialogue>
    </D_Witness1_0>

    <D_Witness2_0>
        <Dialogue>สวัสดี ฉันเห็นเหตุการณ์อุบัติเหตุบางส่วน</Dialogue>
        <Dialogue>เขายืนรออยู่บนทางเท้า แล้วหันกลับไปมองรถที่กำลังมา</Dialogue>
        <Dialogue>เขาถืออะไรบางอย่างอยู่ในมือด้วย แต่ฉันมองไม่ออกว่าเป็นอะไร</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันไม่แน่ใจร้อยเปอร์เซ็นต์และไม่อยากโทษนักปั่นนะ แต่เขาดูมีพิรุธ</Dialogue>
        <Dialogue>หลังจากนั้นฉันก็ทำธุระของตัวเองอยู่ แล้วก็ได้ยินเสียงดังสนั่น นั่นแหละตอนที่มันเกิดขึ้น</Dialogue>
    </D_Witness2_0>

    <D_Witness3_0>
        <Dialogue>ผมชื่อ Paul และผมบอกเลยว่าเราต้องมีการปกป้องนักปั่นจักรยานให้มากกว่านี้</Dialogue>
        <Dialogue>ตรงนี้ไม่มีเลนจักรยาน แล้วคนปั่นจะให้ขี่อย่างปลอดภัยตรงไหนล่ะ?</Dialogue>
        <Dialogue>แต่จะโทษคนขับรถก็ไม่ได้ นักปั่นคนนี้ประมาทเองชัด ๆ</Dialogue>
        <Dialogue>เขาหันไปทางขวา มองไปที่รถที่กำลังมา แล้วตอนนั้นเองเขาก็เริ่มปั่นออกไป</Dialogue>
        <Dialogue>มันโง่มากเลยใช่ไหมล่ะ?</Dialogue>
    </D_Witness3_0>

    <D_Witness4_Driver_0>
        <Dialogue>สวัสดี ฉันชื่อ Sarah ฉันเห็นว่าเกิดอะไรขึ้นตอนกำลังขับรถอยู่</Dialogue>
        <Dialogue>ผู้ต้องสงสัยดูมีพิรุธชัดเจน</Dialogue>
        <Dialogue>โอ้ ขอโทษ ฉันควรบอกก่อนว่าฉันหมายถึงคนปั่นจักรยาน</Dialogue>
        <Dialogue>เขาถือกล้องอยู่ในมือ ดูเหมือนว่าเขาตั้งใจจะถ่ายมันไว้</Dialogue>
        <Dialogue>มันดูเหมือนนักปั่นตั้งใจพุ่งเข้าไปหน้ารถเลย</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_0>

    <D_Suspect_0>
        <Dialogue>สวัสดีคุณตำรวจ ผมขอโทษกับเรื่องทั้งหมดนี้ด้วย</Dialogue>
        <Dialogue>เป็นความผิดของนักปั่นหรือของผมกันแน่? ผมไม่เห็นนักปั่นเลยจริง ๆ</Dialogue>
        <Dialogue>ผมกำลังขับรถอยู่ แล้วจู่ ๆ นักปั่นก็โผล่มาตรงหน้าผม</Dialogue>
        <Dialogue>ผมเหยียบเบรกเต็มแรงแล้ว แต่มันก็ไม่ทัน ผมหวังว่าเขาจะปลอดภัยนะ</Dialogue>
        <Dialogue>รถผมเสียหายหนัก แต่ประกันคงจัดการให้ได้</Dialogue>
    </D_Suspect_0>


    <D_Witness1_1>
        <Dialogue>เฮ้ ทำไมนานจังเนี่ย?! ฉันรีบนะ</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันกำลังไปทำงาน ตอนนี้สายไปแล้ว 5 นาที!</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันเห็นแค่นักปั่นซิ่งอย่างกับบ้าคลั่ง เร็วเกินไปมาก</Dialogue>
        <Dialogue>เขาปั่นเร็วมากบนทางเท้า นั่นคือสิ่งที่ฉันเห็น</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันต้องไปแล้วนะ ลาก่อน!</Dialogue>
    </D_Witness1_1>

    <D_Witness2_1>
        <Dialogue>สวัสดี ฉันชื่อลินดา พวกนักปั่นจักรยานนี่นะ ชอบขวางถนนตลอด!</Dialogue>
        <Dialogue>ไม่แปลกเลยที่อุบัติเหตุแบบนี้จะเกิดขึ้น คนขับรถก็ต้องรีบไปถึงที่หมาย จะมามัวรอคนปั่นไม่ได้หรอก</Dialogue>
        <Dialogue>คนปั่นคนนี้ยังไม่ใส่หมวกกันน็อกอีก! ประมาทสิ้นดี!</Dialogue>
        <Dialogue>เขาปั่นเหมือนคนบ้าคลั่ง แล้วรถคันอื่นก็ต้องแซงอย่างอันตราย เสี่ยงทำให้รถที่สวนมาถึงชีวิตเลยนะ!</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันบอกเลย คุณต้องจับตาดูนักปั่นคนนี้ให้ดี</Dialogue>
    </D_Witness2_1>

    <D_Witness3_1>
        <Dialogue>สวัสดี ผมชื่อ Paul ผมอยากให้ปากคำ โอ้ ว้าว เครื่องแบบคุณเท่มากเลยนะ</Dialogue>
        <Dialogue>คุณพกปืนรุ่นอะไรอยู่เหรอ? SFP9 ใช่ไหม? ปืนสวยมากเลย</Dialogue>
        <Dialogue>อ้อ ใช่ ขอโทษนะ ก่อนอื่นเลยผมเห็นว่านักปั่นไม่ได้สวมหมวกกันน็อก</Dialogue>
        <Dialogue>จดไว้เลยนะ: นักปั่นใส่หูฟังและไม่สวมหมวกกันน็อกขณะปั่น</Dialogue>
        <Dialogue>บอกผมหน่อยสิ ผมมีคุณสมบัติพอจะเป็นตำรวจไหม?</Dialogue>
    </D_Witness3_1>

    <D_Witness4_Driver_1>
        <Dialogue>สวัสดี ฉันชื่อ Sarah ฉันขับรถมาจากเลนฝั่งตรงข้ามและเห็นเหตุการณ์ทั้งหมด</Dialogue>
        <Dialogue>รถคันนั้นจอดอยู่ แล้วจากนั้นคนขับก็กำลังจะออกรถ</Dialogue>
        <Dialogue>แล้วตอนนั้นเอง นักปั่นก็เปลี่ยนจากทางเท้ามาลงถนน โดยไม่ได้มองเลย</Dialogue>
        <Dialogue>นักปั่นขี่เร็วมาก นั่นคือทั้งหมดที่ฉันเห็น</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_1>


    <D_Suspect_1_2>
        <Dialogue>สวัสดี ดูสภาพสิ่งที่เกิดขึ้นตรงนี้สิ ทั้งหมดก็เพราะนักปั่นคนนั้นปาดหน้าผม</Dialogue>
        <Dialogue>พวกนักปั่นงี่เง่า ดูรถผมตอนนี้สิ! ด้านหน้าพังหมดแล้ว!</Dialogue>
        <Dialogue>ผมเพิ่งซื้อรถคันนี้มาเอง ยังไม่ถึงเดือนเลย!</Dialogue>
        <Dialogue>นักปั่นขี่อยู่บนทางเท้า แล้วจู่ ๆ ก็พุ่งเข้ามาชนผม ผมไม่มีเวลาตอบสนองเลย</Dialogue>
        <Dialogue>ผมก็หวังว่าเขาจะหายดีนะ อย่าเข้าใจผมผิด แต่ผมไม่ได้เป็นฝ่ายผิด</Dialogue>
    </D_Suspect_1_2>

    <D_Witness1_2>
        <Dialogue>เฮ้ ฉันรีบอยู่ เอาให้ไวเลย ฟังนะ</Dialogue>
        <Dialogue>ชื่อฉันเหรอ? Greg ฉันต้องรีบไปทำงาน</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันเห็นแค่รถคันนั้นขับเร็วมาก เร็วเกินไปมาก</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันไม่รู้อะไรเกี่ยวกับจักรยานเลย ฉันไม่เห็นมัน</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันไปได้หรือยัง? ฉันรู้แค่นี้แหละ</Dialogue>
    </D_Witness1_2>

    <D_Witness2_2>
        <Dialogue>เฮ้ ฉันชื่อ Linda โอ้โห ดูจักรยานคันนั้นสิ พังยับเลย</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันมองนักปั่นอยู่เพราะจักรยานคันนั้น มันคือ...หรือเคยเป็น...คันโปรดของฉันเลยนะ</Dialogue>
        <Dialogue>โอ้ ขอโทษนะ เขาปั่นอยู่ริมถนน แล้วจู่ ๆ ก็โดนชนจากด้านหลัง</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันได้ยินเสียงเบรกดังมาก แล้วจากนั้น...จักรยานก็กระเด็นออกไป...</Dialogue>
    </D_Witness2_2>

    <D_Witness3_2>
        <Dialogue>โอ้ เฮ้ คุณตำรวจ ผมชื่อ Paul ยินดีที่ได้รู้จัก!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณรู้ไหม ผมกำลังคิดจะเข้าทำงานในกรมตำรวจอยู่ ผมเกิดมาเพื่อสิ่งนี้เลยนะ</Dialogue>
        <Dialogue>ผมกำลังเดินอยู่ตอนที่เห็นนักปั่นคนนี้ เขาไม่ได้ใส่หมวกกันน็อก และไม่มีไฟหน้าจักรยานด้วย</Dialogue>
        <Dialogue>บางทีก็มองเห็นคนที่ใส่เสื้อผ้าสีเข้มได้ยากนะ โดยเฉพาะตอนสภาพอากาศแย่ ๆ</Dialogue>
    </D_Witness3_2>

    <D_Witness4_Driver_2>
        <Dialogue>สวัสดี! ฉันชื่อ Sarah ฉันทำงานอยู่ร้านเบเกอรี่ใกล้ ๆ นี้</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันมองออกไปนอกหน้าต่าง แล้วเห็นรถคันหนึ่งขับผ่านไป</Dialogue>
        <Dialogue>มันอาจจะขับเร็วเกินไปนะ แต่ฉันเห็นเขาเล่นโทรศัพท์อยู่ ฉันค่อนข้างมั่นใจว่าเป็นรถคันนี้</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันวิ่งออกมาข้างนอกตอนที่ได้ยินเสียงดังสนั่น แล้วตอนนั้นฉันก็เห็นเหตุการณ์ที่เกิดขึ้น</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_2>  


    <Persons>
        <Text>คุณ</Text>
        <Text>Greg</Text>
        <Text>Linda</Text>
        <Text>Paul</Text>
        <Text>Sarah</Text>
        <Text>เจ้าหน้าที่แพทย์</Text>
        <Text>ผู้บาดเจ็บ</Text>
        <Text>Peter</Text>
        <Text>Isabella</Text>
        <Text>เจ้าหน้าที่ Thompson</Text>
        <Text>เจ้าหน้าที่ Reynolds</Text>
        <Text>เจ้าหน้าที่ Harrison</Text>
        <Text>เจ้าหน้าที่ Clinton</Text>
        <Text>เจ้าหน้าที่ดับเพลิง</Text>
    </Persons>


    <D_Paramedic1>
        <Dialogue>สวัสดี เป็นยังไงบ้าง? อย่าเพิ่งเสียสมาธิกับนาฬิกา Crowex เรือนใหญ่ของฉันราคา 10,000 ล่ะ</Dialogue>
        <Dialogue>อ้อ คนเจ็บเป็นยังไงบ้าง? นักปั่นดูอาการไม่ดีเลย เขาบาดเจ็บหนักมาก</Dialogue>
        <Dialogue>เขาไม่ตอบสนองแล้ว เราต้องรีบนำตัวส่งโรงพยาบาลทันที</Dialogue>
    </D_Paramedic1>

    <D_Paramedic2>
        <Dialogue>ฉันไม่มีเวลาคุยเล่น นักปั่นบาดเจ็บหนักมาก เพราะงั้นกรุณาอย่ารบกวน</Dialogue>
        <Dialogue>* คราง * ...</Dialogue>
    </D_Paramedic2>

    <D_Officer1>
        <Dialogue>สวัสดีเจ้าหน้าที่! ขอบคุณที่มาถึงหน้างาน! เรามีอุบัติเหตุทางถนนบางอย่างเกิดขึ้นที่นี่</Dialogue>
        <Dialogue>คุณสามารถสอบปากคำพยานได้เลย เดี๋ยวฉันจะอยู่แถวนี้ระหว่างนั้น</Dialogue>
        <Dialogue>หาว่าใครเป็นฝ่ายผิดและเกิดอะไรขึ้นกันแน่ ถ้าคุณสืบสวนเสร็จแล้วก็มาคุยกับฉันอีกที! โชคดี!</Dialogue>
    </D_Officer1>


    <D_Officer1_InsuranceFraud>
        <Dialogue>นักปั่นพยายามก่อเหตุฉ้อโกงประกันกับคนขับรถ</Dialogue>
        <Dialogue>ทันทีที่แพทย์อนุญาต เราจะจับกุมเขา! ขอบคุณมากจนถึงตอนนี้!</Dialogue>
    </D_Officer1_InsuranceFraud>

    <D_Officer1_BikersFault>
        <Dialogue>นักปั่นไม่ตั้งใจมองถนนอย่างชัดเจน เป็นความผิดของเขา</Dialogue>
        <Dialogue>เข้าใจแล้ว ทันทีที่แพทย์อนุญาต เขาจะถูกปรับ! ขอบคุณมาก!</Dialogue>
    </D_Officer1_BikersFault>

    <D_Officer1_DriversFault>
        <Dialogue>คนขับรถไม่ปฏิบัติตามกฎหมายจราจรอย่างชัดเจน เขาเป็นฝ่ายผิด!</Dialogue>
        <Dialogue>รับทราบ จับกุมคนขับได้เลย!</Dialogue>
    </D_Officer1_DriversFault>


    <D_Officer2>
        <Dialogue>ฉันยังไม่ได้กินกาแฟตอนเช้าเลย เครื่องชงของเราดันพัง...</Dialogue>
    </D_Officer2>

    <D_Officer3>
        <Dialogue>เฮ้ คนนี้เห็นอะไรบางอย่างนะ คุณอาจลองไปคุยกับเขาดู</Dialogue>
    </D_Officer3>

    <D_Officer4>
        <Dialogue>ไงคู่หู อุบัติเหตุครั้งนี้หนักจริง ๆ อย่าลืมสอบปากคำพยานทุกคนล่ะ</Dialogue>
    </D_Officer4>

    <D_Fireman1>
        <Dialogue>รถคันนี้ด้านหน้าเสียหายหนักมาก</Dialogue>
        <Dialogue>พวกเราอยู่ที่นี่เผื่อกรณีรถเกิดไฟไหม้หรือน้ำมันรั่ว</Dialogue>
    </D_Fireman1>

    <D_Fireman3>
        <Dialogue>เพื่อนเอ๊ย ฉันชอบกาแฟจาก Bean Machine มาก โดยเฉพาะตอนเข้าเวรกะดึก คุณควรลองนะ!</Dialogue>
    </D_Fireman3>


    <Menu>
        <Text>สถานการณ์</Text>
        <Text>อุบัติเหตุทางถนน</Text>
        <Text>เลือกข้อที่ถูกต้อง!</Text>

        <Text>ฉ้อโกงประกัน</Text>
        <Text>นักปั่นทำมันโดยตั้งใจ!</Text>
        <Text>นักปั่นพยายามฉ้อโกงประกัน!</Text>

        <Text>นักปั่นเป็นฝ่ายผิด</Text>
        <Text>นักปั่นไม่ระวัง!</Text>
        <Text>เป็นความผิดของนักปั่นจักรยาน!</Text>

        <Text>คนขับเป็นฝ่ายผิด</Text>
        <Text>คนขับรถเป็นฝ่ายผิด!</Text>
        <Text>คนขับรถทำให้เกิดอุบัติเหตุ!</Text>

        <Text>~g~สืบสวนถูกต้อง</Text>
        <Text>~r~สืบสวนล้มเหลว</Text>

        <Text>กด ~y~End~s~ ได้ทุกเมื่อเพื่อจบเคส</Text>
    </Menu>

</BicycleAccident>
