<BurningDumpster>

    <General>
        <Text>มีรายงาน ~r~ถังขยะกำลังไหม้~b~</Text>
        <Text>หน่วยที่มีถังดับเพลิงให้ตอบสนอง Code 3</Text>
        <Text>ขับไปยังจุดเกิดเหตุแล้วดับ ~r~ไฟ~s~ หรือเรียก ~r~หน่วยดับเพลิง~s~!</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>ผู้แจ้งเหตุ</Text>
        <Text>คุณ</Text>
    </Persons>

    <Extingiush>
        <Text>หากต้องการ ~r~ถังดับเพลิง~s~ ให้ไปที่ท้ายรถของคุณแล้วกด</Text>
        <Text>ติดตั้ง ~r~ถังดับเพลิง~s~ แล้ว!</Text>
        <Text>ตอนนี้ค้นหา ~y~หลักฐาน~s~ โดยกด {Key} ขณะอยู่ใน ~y~จุดมาร์ก~s~</Text>
    </Extingiush>

    <Tasks>
        <Text>คุยกับ ~b~ผู้แจ้งเหตุ 911~s~ ด้วย</Text>
        <Text>กด {MusicMenuKey} ได้ทุกเมื่อเพื่อดูรูปอีกครั้ง!</Text>
        <Text>ศูนย์รับแจ้งเหตุ ผู้ต้องสงสัยกำลัง ~r~หลบหนี~s~!</Text>
    </Tasks>

    <Caller>
        <Dialogue>สวัสดี คุณคือคนที่แจ้งเรื่องถังขยะไฟไหม้ใช่ไหม?</Dialogue>
        <Dialogue>ใช่ ฉันเอง ฉันอยากแจ้งเรื่องบุคคลต้องสงสัยที่ฉันเห็นด้วย</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันเดินผ่านถังขยะตอนที่เห็นใครบางคนกำลังเดินออกไป</Dialogue>
        <Dialogue>หลังจากนั้นไม่นานไฟก็ลุกขึ้นเลย!</Dialogue>
        <Dialogue>ฟังดูน่าสงสัย คุณพอมีรายละเอียดของผู้ต้องสงสัยไหม?</Dialogue>
        <Dialogue>มีสิ เป็น {gender} อายุประมาณ {age} ปี</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันถ่ายรูปไว้ได้ด้วย นี่ไง!</Dialogue>
        <Dialogue>ขอบคุณ ตอนนี้พวกเรากำลังตามหาผู้ต้องสงสัยอยู่ ลาก่อน!</Dialogue>
    </Caller>

    <Genders>
        <Text>ผู้หญิง</Text>
        <Text>ผู้ชาย</Text>
        <Text>นอนไบนารี</Text>
    </Genders>

    <Evidence>
        <Dialogue>ระเบิดขวดเพลิง นี่ไม่ใช่อุบัติเหตุแน่... มีใครบางคนตั้งใจวางเพลิง</Dialogue>
        <Dialogue>แกลลอนน้ำมันที่เต็มไปด้วยเบนซิน ดูเหมือนมีคนเตรียมจะจุดไฟอะไรสักอย่าง</Dialogue>
        <Dialogue>บ้องเหรอ? แปลกดี... หรือบางทีใครบางคนอาจเมาจนไม่ทันสังเกตว่าไฟที่ตัวเองก่อกำลังลุกไหม้</Dialogue>
        <Dialogue>ระเบิดสังหาร นี่ไม่ใช่แค่ไฟไหม้ธรรมดาแล้ว เรากำลังเจอกับบางอย่างที่อันตรายกว่านั้นมาก</Dialogue>
        <Dialogue>ระเบิดควัน อาจถูกใช้เพื่ออำพรางร่องรอยก่อนจะจุดไฟ</Dialogue>
        <Dialogue>ขวดแตก ดูเหมือนของทำขึ้นเอง แต่มันอาจถูกใช้เป็นตัวจุดไฟได้</Dialogue>
        <Dialogue>ถังแก๊ส ถ้ามันระเบิดขึ้นมาล่ะก็ ทั้งบริเวณนี้อาจลุกเป็นไฟหมด</Dialogue>
        <Dialogue>ถังน้ำมัน มันกำลังรั่ว... และติดไฟได้ง่ายมาก ดูเหมือนมีคนตั้งใจให้ไฟลาม</Dialogue>
        <Dialogue>แกลลอนน้ำมัน กลิ่นเหมือนเบนซิน... ดูท่ามีคนอยากเผาที่นี่ให้วอดจริง ๆ</Dialogue>
        <Dialogue>ถุงเท้าเหรอ? ถึงมันจะดูไม่มีอะไร แต่กลิ่นมันแรงพอจะเป็นอันตรายจากไฟได้เลย</Dialogue>
        <Dialogue>ตามเคย มีคนโยนบุหรี่ที่ยังติดไฟลงถังขยะ แล้วมันก็เริ่มลุกไหม้</Dialogue>
        <Dialogue>ถุงเท้าเหรอ? ถึงมันจะดูไม่มีอะไร แต่กลิ่นมันแรงพอจะเป็นอันตรายจากไฟได้เลย</Dialogue>
    </Evidence>

    <End>
        <Text>~g~สถานการณ์เป็น Code 4 แล้ว</Text>
    </End>
    
</BurningDumpster>
