<ConvenienceStoreDispute>

    <General>
        <Text>เหตุพิพาทในร้านสะดวกซื้อ</Text>
        <Text>จัดการข้อพิพาท</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>~y~คุณ:~s~ </Text>
        <Text>~HC_7~ผู้หญิง:~s~ </Text>
        <Text>~b~พนักงานร้าน:~s~ </Text>
    </Persons>

    <D_Argue>
        <Dialogue>เจ้าหน้าที่คะ! พนักงานร้านไม่ยอมรับคูปองของฉัน!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ ผมบอกไปแล้วว่าคูปองนี้ใช้ไม่ได้ ผมรับไว้ไม่ได้จริง ๆ</Dialogue>
        <Dialogue>นี่มันไร้สาระชัด ๆ มันยังใช้ได้อยู่! ฉันมีสิทธิ์นะ! คุณจะปฏิเสธไม่รับไม่ได้!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณตำรวจคะ ช่วยดูให้หน่อยได้ไหมคะ แล้วช่วยอธิบายให้ชัดเจนที</Dialogue>
        <Dialogue>ได้ครับ ขอผมดูหน่อย...</Dialogue>
        <Dialogue>* ตรวจดูคูปอง... *</Dialogue>
    </D_Argue>

    <D_Expired>
        <Dialogue>* คูปองส่วนลด 30 ดอลลาร์ สำหรับร้าน 24/7 market หมดอายุวันที่ 06/01/2024 *</Dialogue>
        <Dialogue>คูปองนี้หมดอายุไปแล้วแน่นอนครับ</Dialogue>
    </D_Expired>

    <D_Manipulated>
        <Dialogue>* คุณเห็นได้ว่าคูปองร้าน 24/7 market มูลค่า 30 ดอลลาร์ ถูกแก้ไขเป็น 60 ดอลลาร์ *</Dialogue>
        <Dialogue>คูปองนี้ถูกดัดแปลงครับ ดูตรงนี้ ตัวเลขถูกแก้ไขมา</Dialogue>
    </D_Manipulated>

    <D_RefuseLeave>
        <Dialogue>เป็นไปไม่ได้! คุณโกหก!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณตำรวจ นี่มันเหยียดกันชัด ๆ! ฉันจะไม่ไปไหนจนกว่าจะได้รับความเป็นธรรม!</Dialogue>
    </D_RefuseLeave>

    <D_Run>
        <Dialogue>ทุกคนรวมหัวกันเล่นงานฉัน! ช่างมันเถอะ ฉันไม่จ่ายแล้ว!</Dialogue>
    </D_Run>

    <D_Fight>
        <Dialogue>ฉันทนเรื่องไร้สาระของพวกคุณไม่ไหวแล้ว!</Dialogue>
        <Dialogue>แล้วคุณตำรวจเองก็เป็นส่วนหนึ่งของปัญหานี่แหละ!!! อ๊ากกกก!</Dialogue>
    </D_Fight>

    <D_Taser>
        <Dialogue>กล้าดียังไงมาขู่ฉัน!</Dialogue>
        <Dialogue>ทำร้ายร่างกาย! คุณทำร้ายฉัน!</Dialogue>
        <Dialogue>นี่คือการป้องกันตัว!</Dialogue>
    </D_Taser>

    <D_Eco_Argue>
        <Dialogue>นี่มันเหลือเชื่อมาก! ดูบรรจุภัณฑ์พวกนี้สิ! พลาสติกเต็มไปหมด! พวกคุณกำลังจะฆ่าโลกหรือไง?</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ ผมเข้าใจว่าคุณกังวล แต่เราไม่ได้เป็นคนผลิตสินค้า เราแค่นำมาขายครับ</Dialogue>
        <Dialogue>แค่นำมาขายงั้นเหรอ? งั้นคุณก็มีส่วนร่วมสิ! การขายสินค้าที่ไม่เป็นมิตรต่อสิ่งแวดล้อมมันแทบจะผิดกฎหมายอยู่แล้ว!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ มันไม่จริงนะครับ ไม่มีกฎหมายข้อไหนห้ามบรรจุภัณฑ์แบบนี้—</Dialogue>
        <Dialogue>อย่ามาโกหกฉันนะ! ฉันจะทำให้ร้านนี้โดนสั่งปิดข้อหาทำเรื่องผิดกฎหมาย! คุณเป็นส่วนหนึ่งของปัญหา! คุณมันคือ... ฆาตกร!</Dialogue>
        <Dialogue>อะไรนะ? เอาล่ะคุณตำรวจ เชิญพาเธอออกจากร้านทีครับ และคุณผู้หญิงครับ จากนี้คุณถูกห้ามเข้าร้านนี้แล้ว</Dialogue>
    </D_Eco_Argue>

    <D_Eco_RefuseLeave>
        <Dialogue>ฉันจะไม่ออกจากร้านนี้ จนกว่าอาชญากรคนนี้จะถูกจับ!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ ผมเข้าใจว่าคุณกำลังโกรธ แต่เรื่องนี้ไม่ใช่คดีอาญา คุณต้องออกจากร้าน ไม่อย่างนั้นผมคงต้องพาตัวคุณออกไปเอง</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันไม่ไป! ถ้าคุณไม่จับฆาตกรนี่ งั้นคุณก็สมรู้ร่วมคิดเหมือนกัน! ต่อให้ต้องอยู่ทั้งวันฉันก็จะอยู่!</Dialogue>
    </D_Eco_RefuseLeave>

    <D_Eco_FleeWPackage>
        <Dialogue>รู้อะไรไหม? ถ้าพวกคุณไม่จัดการ ฉันจะจัดการเอง! เรื่องนี้ต้องจบเดี๋ยวนี้!</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันกำลังช่วยโลกนะ! ของพวกนี้ควรถูกเอาไปกำจัดอย่างถูกวิธี ไม่ใช่มาวางอยู่บนชั้นสกปรก ๆ แบบนี้!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ นั่นคือการลักทรัพย์ วางของลงแล้วถอยออกมา</Dialogue>
        <Dialogue>นี่ไม่ใช่การขโมย ถ้าฉันกำลังช่วยมนุษยชาติ! ไปจับพวกเขาสิ ที่เอาขยะพวกนี้มาขาย!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ นี่คือคำเตือนครั้งสุดท้าย วางของลงและให้ความร่วมมือ ไม่อย่างนั้นคุณจะถูกจับกุม</Dialogue>
    </D_Eco_FleeWPackage>

    <D_Eco_Argumentative>
        <Dialogue>คุณตำรวจ! คุณต้องจับผู้ชายคนนี้เดี๋ยวนี้เลย! เขาเป็นฆาตกร! ขายพลาสติกพวกนี้ก็เหมือนกำลังทำให้โลกขาดอากาศหายใจด้วยตัวเอง!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ นี่ไม่ใช่คดีอาญา เอาเป็นว่าถ้าคุณ—</Dialogue>
        <Dialogue>อย่าเพิ่งมาพูดกับฉันแบบนั้น! หัวหน้าคุณอยู่ไหน? ฉันต้องการชื่อเขา แล้วคุณน่ะ— * ชี้ไปที่ตำรวจ * —ฉันต้องการชื่อกับหมายเลขตราของคุณ เดี๋ยวนี้!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ เราจะไม่เถียงกันแบบนี้แล้ว คุณจะออกจากร้านเอง หรือผมจะพาออกไป</Dialogue>
        <Dialogue>โอ้ อยากลองก็เชิญเลย! ฉันจะร้องเรียนพวกคุณทั้งหมด! ทั้งสำนักงานใหญ่ นายกเทศมนตรี สื่อ—ทุกคนจะต้องได้ยินเรื่องนี้!</Dialogue>
    </D_Eco_Argumentative>

    <D_Eco_Taser>
        <Dialogue>อ้อ งี้ก็เท่ากับคุณกำลังขู่ฉันสินะ? ตอนนี้ฉันรู้สึกไม่ปลอดภัยมากเลยนะ! นี่คือการทำร้ายร่างกาย!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ ไม่มีใครขู่คุณนะ ช่วยใจเย็นก่อน—</Dialogue>
        <Dialogue>ทำร้ายร่างกาย! คุณทำร้ายฉัน! ทุกคนเห็นนะ!</Dialogue>
        <Dialogue>คุณผู้หญิงครับ ไม่มีใครแตะต้องคุณเลย เรามา—</Dialogue>
        <Dialogue>อย่ามาพูดกับฉันนะ ฆาตกร!</Dialogue>
    </D_Eco_Taser>

    <End>
        <Text>เหตุการณ์ยุติแล้ว Code 4</Text>
    </End>

</ConvenienceStoreDispute>
