<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>นักโทษหลบหนี</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>รถบัสเรือนจำประสบอุบัติเหตุที่ {Zone} มีนักโทษหลบหนี</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>มีนักโทษเพิ่งหลบหนีไป ขับรถไปยังพื้นที่ที่มีรายงานล่าสุด</TASK>
    <DIALOGUE0>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ สวัสดีครับ เกิดอะไรขึ้นที่นี่?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ สวัสดี! ผมถูกทำร้าย! นักโทษคนนั้น—เขาคลุ้มคลั่งไปแล้ว!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ เขาทำร้ายผมตอนที่ผมกำลังดูการจราจรอยู่ ผมเลยทำรถบัสพลิกโดยไม่ตั้งใจ แล้วเขาก็กระโดดหนีออกจากรถบัสไป</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ตอนนี้เขาหนีไปทางป่าแล้ว ยังใส่ชุดนักโทษสีส้มอยู่!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ คุณพอจะรู้ไหมว่าเขาอาจมุ่งหน้าไปทางไหน?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ครั้งสุดท้ายที่ผมเห็น เขาวิ่งไปทางเหนือ ข้ามสันเขาตรงนั้นไป</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ เขาอาจพยายามขโมยรถ หรือหาที่ซ่อนตัวก็ได้</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ระวังตัวด้วยนะ—เขาทั้งอันตรายและสิ้นหวังมาก!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ โอ้พระเจ้า เขาเอาปืนของผมไปด้วย! ผมหาไม่เจอเลย!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ รับทราบ ผมจะไปตามตัวเขา</DIALOGUE>
    </DIALOGUE0>
    <DIALOGUE1>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ คุณโอเคไหมครับ? ที่นี่เกิดอะไรขึ้น?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ นักโทษคนนั้นสติแตกไปแล้ว! เขาเข้าทำร้ายผมแบบไม่ทันตั้งตัว!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ผมกำลังเช็กเส้นทางบนแท็บเล็ต แล้วเขาก็ฉวยโอกาสเข้ามาเล่นงานผม รถบัสเลยเสียหลักตอนที่ผมพยายามหยุดเขา</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ทันทีที่รถชน เขาก็วิ่งหนีเข้าป่าไปเลย ทั้งที่ยังใส่ชุดสีส้มอยู่ครบ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ เขาหนีไปทางไหน?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ไปทางเหนือ ข้ามเนินตรงนั้นไป เขาวิ่งเร็วมากด้วย!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ถ้าเขาเจอรถสักคันหรือหาที่ซ่อนตัวได้ เราอาจตามเขาไม่ทัน</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ระวังตัวนะเจ้าหน้าที่—ตอนนี้เขาไม่ปกติแล้ว</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ให้ตายสิ เพิ่งนึกได้… เขาเอาอาวุธประจำกายของผมไปด้วย!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ เข้าใจแล้ว ผมจะตามเขาไปเดี๋ยวนี้</DIALOGUE>
    </DIALOGUE1>
    <DIALOGUE2>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ เกิดอะไรขึ้น? คุณบาดเจ็บไหม?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ไม่ได้เจ็บหนัก แต่ก็เฉียดไปมาก นักโทษคนนั้นคลุ้มคลั่ง—เขาซุ่มเล่นงานผม!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ผมเสียการควบคุมรถขนนักโทษระหว่างยื้อกัน เขางัดประตูออกแล้ววิ่งหนีไป</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ครั้งสุดท้ายที่ผมเห็น เขามุ่งหน้าไปแนวต้นไม้ ยังใส่ชุดนักโทษอยู่</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ พอจะเดาได้ไหมว่าเขาจะไปทางไหน?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ อาจจะพยายามไปยังถนนใหญ่ หรือหาที่ซ่อนแถวนี้ก็ได้</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ เขาคาดเดาไม่ได้ และตอนนี้ก็น่าจะมีอาวุธแล้วด้วย</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~ผู้คุมเรือนจำ:~s~ ให้ตาย… ปืนของผมหายไป เขาต้องฉวยเอาไปตอนชุลมุนแน่!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ รับทราบ ผมจะตามล่าตัวเขา</DIALOGUE>
    </DIALOGUE2>
    <SEARCH>
        <TEXT>รายละเอียดผู้ต้องสงสัย:~n~</TEXT>
        <TEXT>~r~ชื่อ:~s~ {Name}~n~</TEXT>
        <TEXT>~r~อายุ:~s~ {Age}~n~</TEXT>
        <TEXT>~r~เพศ:~s~ {Gender}</TEXT>
        <TEXT>กด ~{Y}~ ได้ทุกเมื่อเพื่อดูข้อมูลอีกครั้ง</TEXT>
        <TEXT>คุยกับผู้คุมเรือนจำด้วยปุ่ม ~{Y}~</TEXT>
    </SEARCH>
    <ATTEMPTEDROBBERY>
        <TEXT>เราได้รับแจ้งเหตุชิงทรัพย์ใกล้เคียง! ตอบสนอง Code 3!</TEXT>
        <TEXT>"~g~ผู้เสียหาย:~s~ คุณตำรวจครับ คนร้ายเพิ่งวิ่งหนีไป! เขาใส่ชุดนักโทษสีส้ม!!"</TEXT>
        <TEXT>"~g~ผู้เสียหาย:~s~ ช่วยด้วย! หมอนั่นเพิ่งหลบหนีจากการควบคุมตัว! เขาใส่ชุดนักโทษสีส้ม!"</TEXT>
        <TEXT>"~g~ผู้เสียหาย:~s~ คุณตำรวจ! ฉันเห็นเขาวิ่งไปทางนั้น—ชุดนักโทษสีส้ม!"</TEXT>
    </ATTEMPTEDROBBERY>
    <AUTOSTEHLEN>มีรายงานเหตุชิงรถเข้ามา! ตอบสนอง Code 3!</AUTOSTEHLEN>
    <END> <!--Leave the space at the end of each element-->
        <TEXT>นำตัวผู้ต้องสงสัยกลับเข้าคุกแล้ว! </TEXT>
        <TEXT>ผู้ต้องสงสัยเสียชีวิตแล้ว </TEXT>
        <TEXT>~g~กลับไปลาดตระเวนต่อได้</TEXT>
    </END>
    <ACTION>
        <DIALOGUE>~r~ผู้ต้องสงสัย:~s~ อย่ายิง! ฉันยอมแล้ว!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~ผู้ต้องสงสัย:~s~ แน่จริงก็มาจับฉันให้ได้ ไอ้พวกเวร!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~ผู้ต้องสงสัย:~s~ อยากมีเรื่องใช่ไหม?! เอาเลย!!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~ผู้ต้องสงสัย:~s~ ยิงฉันสิ ไอ้พวกโง่!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~ผู้ต้องสงสัย:~s~ ฉันจะฆ่าพวกแกทุกตัว ไอ้ตำรวจชั่ว!</DIALOGUE>
    </ACTION>
</CALLOUT>
