<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>เหตุวุ่นวายจากคนไร้บ้าน</CALLOUTMESSAGE>
    <TASK>
        <TEXT>มี~o~บุคคลไร้บ้าน~s~กำลังก่อความวุ่นวาย ไปพูดคุยกับ</TEXT>
        <TEXT>~g~เจ้าหน้าที่รักษาความปลอดภัย~s~ เขาเป็นคนโทรขอความช่วยเหลือ</TEXT>
        <TEXT>~g~คนเดินถนน~s~ เธอเป็นคนโทรขอความช่วยเหลือ</TEXT>
        <TEXT>พวกเขา</TEXT>
    </TASK>
    <SCENARIO>
        <SEARCHINGTRASH>
            <COOPERATIVE>
                <TEXT>~y~You:~s~ สวัสดี ทุกอย่างเรียบร้อยดีไหม? คุณกำลังคุ้ยถังขยะอยู่ตรงนี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ใช่... แค่หาขวดเก็บไปขายแค่นั้นเอง ไม่ได้ก่อเรื่องอะไร</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เข้าใจครับ แต่ที่นี่เป็นทรัพย์สินส่วนบุคคล คุณช่วยย้ายออกไปได้ไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ อ้อ... ขอโทษนะ ไม่รู้จริง ๆ ฉันไม่ได้ตั้งใจจะทำให้ใครไม่พอใจ</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ไม่เป็นไร คุณต้องการอะไรไหม? กาแฟสักแก้ว? หรือให้ช่วยติดต่อหน่วยงานช่วยเหลือ?</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ใจดีมากเลย แต่ไม่ล่ะ... เดี๋ยวฉันไปแล้ว</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ โอเค ดูแลตัวเองด้วยนะ</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ขอบคุณ คุณด้วย</TEXT>
            </COOPERATIVE>
            <NONCOMPLIANT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ขอโทษนะ คุณอยู่ที่นี่ไม่ได้ ที่นี่เป็นทรัพย์สินส่วนบุคคล</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันอยู่ตรงนี้มาหลายวันแล้ว ไม่ได้ไปรบกวนใครสักหน่อย</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ มีคนร้องเรียนเข้ามา ฉันต้องให้คุณย้ายออกไป</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันไม่ไปไหนทั้งนั้น ที่นี่คือที่เดียวที่ฉันมี</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ถ้ารปภ.เข้ามา เรื่องอาจจะยากสำหรับคุณนะ</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ก็ให้พวกนั้นมาเลย ฉันจะอยู่ตรงนี้</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันกำลังให้โอกาสคุณอยู่นะ</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ และฉันก็บอกว่าไม่ ปล่อยฉันไว้คนเดียว</TEXT>
            </NONCOMPLIANT>
            <FIGHT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เฮ้ ขอคุยด้วยสักหน่อยได้ไหม? มีคนร้องเรียนว่าคุณมาคุ้ยแถวนี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ร้องเรียน? เรื่องอะไร? ฉันก็แค่พยายามเอาตัวรอด ปล่อยฉันไว้เถอะ</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันอยากให้เรื่องนี้จบอย่างสงบ ช่วยย้ายออกไปหน่อย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ไม่ ฉันไม่ไปไหน</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เตือนครั้งสุดท้าย อย่าทำให้มันยากไปกว่านี้เลย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ยากงั้นเหรอ? แกขู่ฉันไม่สำเร็จหรอก</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ถอยไป เดี๋ยวนี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ได้เลย! ฉันจะซัดแกให้เละ!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ หยุดนะ! เดี๋ยวนี้!</TEXT>
            </FIGHT>
        </SEARCHINGTRASH>
        <BEGFORMONEY>
            <INTRO>
                <TEXT>~y~You:~s~ สวัสดี ผมมารับแจ้งเหตุ คุณเป็นคนแจ้งว่ามีคนมารบกวนใช่ไหม?</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ใช่ค่ะคุณตำรวจ คนไร้บ้านตรงนั้นคอยมาขอเงินฉันไม่เลิก</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ช่วยเล่าให้ฟังหน่อยว่าเกิดอะไรขึ้นแน่ ๆ</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ฉันก็แค่เดินผ่านไปตามปกติ ไม่ได้ยุ่งกับใคร แล้วเขาก็มาหยุดฉันเฉยเลย</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ เขาเซ้าซี้ไม่หยุด บอกว่าเขา ‘ต้องการมันมากกว่าฉัน’ พอฉันปฏิเสธเขาก็ไม่ยอมเลิก</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เขาข่มขู่หรือแตะต้องคุณบ้างไหม?</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ไม่ถึงขนาดนั้น... แต่เขาตื้อเกินไป ทำให้ฉันไม่สบายใจ</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ฉันเข้าใจนะว่าช่วงนี้มันลำบาก แต่ฉันก็ไม่ควรถูกคุกคามแค่เพราะเดินอยู่บนถนน</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ รับทราบ เดี๋ยวผมไปคุยกับเขา ขอบคุณที่แจ้งให้ทราบ</TEXT>
            </INTRO>
            <COOPERATIVE>
                <TEXT>~y~You:~s~ เฮ้ ฉันต้องคุยกับคุณหน่อย คุณไปขอเงินผู้หญิงคนนั้นใช่ไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ใช่... ฉันขอแค่ครั้งเดียวเอง ไม่ได้ตั้งใจจะทำให้เธอกลัว</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เธอรู้สึกไม่สบายใจ คุณเข้าไปหาคนแบบนั้นไม่ได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ เข้าใจแล้ว ๆ... ฉันไม่ได้ตั้งใจจะก่อปัญหา</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ดี งั้นฉันขอให้คุณออกจากบริเวณนี้ แล้วหยุดขอเงินคนแปลกหน้าที่นี่</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ได้... ฉันจะไป แค่พยายามเอาตัวรอดเท่านั้นเอง เข้าใจใช่ไหม?</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันเข้าใจ แต่คุณทำแบบนี้ที่นี่ไม่ได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ โอเค... ฉันไปแล้ว ขอบคุณที่ไม่ทำให้เรื่องมันใหญ่โต</TEXT>
            </COOPERATIVE>
            <NONCOMPLIANT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณครับ ผมต้องคุยกับคุณหน่อย คุณไปขอเงินคนอื่นอยู่ใช่ไหม</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ แล้วไงล่ะ? ฉันไม่ได้ทำร้ายใคร แค่ขอเฉย ๆ</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณทำให้ผู้หญิงคนหนึ่งรู้สึกไม่ปลอดภัย คุณต้องออกไปจากตรงนี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันไม่ไปไหนทั้งนั้น คนเดินผ่านทั้งวัน ฉันจะขอใครก็ได้</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ มันไม่ใช่แบบนั้น คุณคุกคามคนเดินผ่านไปมาไม่ได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ คุกคามงั้นเหรอ? ฉันแทบไม่ได้พูดอะไรเลย เธอโอเวอร์เอง</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ นี่คือคำเตือนครั้งสุดท้าย: หยุดขอเงินที่นี่แล้วออกจากพื้นที่นี้ไป</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ไม่ ฉันจะอยู่ตรงนี้ ฉันไม่มีที่อื่นจะไป</TEXT>
            </NONCOMPLIANT>
            <FIGHT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันต้องให้คุณหยุดรบกวนคนอื่นเพื่อขอเงิน คุณทำแบบนี้ที่นี่ไม่ได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ รบกวนงั้นเหรอ? ฉันก็แค่ถามง่าย ๆ คนสมัยนี้อ่อนไหวชะมัด</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เธอโทรแจ้งเราเพราะรู้สึกถูกคุกคาม คุณต้องออกไปเดี๋ยวนี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ออกไปงั้นเหรอ? ทำไมแกไม่ปล่อยฉันไว้คนเดียวล่ะ?</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ อย่าทำให้เรื่องมันบานปลาย แค่เดินออกไป</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ เดินออกไปงั้นเหรอ? ฉันเบื่อที่จะโดนกดหัวแล้ว!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เฮ้ — ใจเย็นก่อน</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ไม่! ฉันไม่ฟังอีกแล้ว!</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ เอาสิ! มาดูกันว่าแกจะทำอะไรได้บ้าง!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ หยุดนะ! อย่าทำแบบนี้!</TEXT>
            </FIGHT>
        </BEGFORMONEY>
        <SLEEPONSTREET>
            <INTRO>
                <TEXT>~y~You:~s~ สวัสดี ผมมารับแจ้งเหตุ คุณบอกว่ามีคนนอนอยู่บนพื้นใช่ไหม?</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ใช่ค่ะคุณตำรวจ อยู่ตรงนั้นเลย เขานอนอยู่ริมถนนมาอย่างน้อยชั่วโมงหนึ่งแล้ว</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณเห็นเขาขยับตัวบ้างไหม? มีท่าทีว่าเขาอาจบาดเจ็บหรือเปล่า?</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ไม่ค่อยเลยค่ะ... ฉันไม่แน่ใจว่าเขาโอเคไหม เลยโทรมา มันดูไม่ปกติเลย</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เข้าใจครับ ขอบคุณที่แจ้งให้เราทราบ เราจะไปตรวจดูว่าเขาปลอดภัยไหม</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ฉันแค่ไม่อยากให้เขาโดนรถชนหรืออะไรแบบนั้น รถผ่านใกล้มากเลยตรงนี้</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณทำถูกแล้ว เดี๋ยวผมจัดการต่อเอง แล้วจะดูว่าเขาต้องการหมอหรือแค่ต้องย้ายไปที่อื่น</TEXT>
                <TEXT>~g~Civilian:~s~ ได้ค่ะ... ขอบคุณนะคะคุณตำรวจ</TEXT>
            </INTRO>
            <COOPERATIVE>
                <TEXT>~y~You:~s~ เฮ้ ตื่นหน่อยได้ไหม? ฉันต้องตรวจดูอาการคุณหน่อย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ หือ...? อะไรนะ...? อ้อ คุณตำรวจ... ฉันคงเผลอหลับไป</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ มีคนโทรมาเพราะเป็นห่วงสุขภาพของคุณ คุณนอนอยู่ติดริมถนนเลย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ใช่... ฉันแค่เหนื่อย ไม่คิดว่ามันจะเป็นเรื่องใหญ่</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันเข้าใจ แต่ตรงนี้อันตราย รถวิ่งผ่านใกล้มาก คุณอาจโดนชนได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ได้... ได้... ฉันจะลุกแล้ว ไม่ได้ตั้งใจจะสร้างปัญหา</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ดี คราวหน้าพยายามหาที่ที่ปลอดภัยกว่านี้นะ</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ได้เลย ขอบคุณที่มาตรวจดูฉัน</TEXT>
            </COOPERATIVE>
            <NONCOMPLIANT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณครับ ตื่นหน่อย ผมต้องเช็กให้แน่ใจว่าคุณไม่เป็นอะไร</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ อะไร...? ฉันไม่เป็นไร... ปล่อยฉันเถอะ... แค่อยากนอน</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ มีคนโทรมาเพราะคิดว่าคุณอาจบาดเจ็บ คุณนอนอยู่ติดถนนมาก</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันไม่ได้เจ็บ ฉันเลือกนอนตรงนี้เอง มันเงียบดี ฉันจะอยู่ตรงนี้</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ที่นี่ไม่ปลอดภัย คุณนอนตรงนี้ไม่ได้ รถผ่านใกล้อันตรายมาก</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันเคยนอนที่แย่กว่านี้มาแล้ว ฉันไม่ย้าย</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันกำลังให้โอกาสคุณย้ายไปเองนะ</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ และฉันก็บอกว่าไม่ ปล่อยให้ฉันนอนเถอะ</TEXT>
            </NONCOMPLIANT>
            <FIGHT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณครับ ตื่นก่อน ผมต้องตรวจดูว่าคุณปลอดภัยดีไหม</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ อะไรวะ...? มายุ่งกับฉันทำไม?</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ มีคนเป็นห่วงอาการของคุณ คุณนอนอยู่ติดกับทางรถวิ่งเลย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันก็นอนอยู่! มันไม่ใช่อาชญากรรมสักหน่อย!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ มันเกี่ยวกับความปลอดภัยของคุณ ฉันต้องให้คุณลุกขึ้นแล้วย้ายไปที่ที่ปลอดภัยกว่า</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันไม่ไปไหนทั้งนั้น! ปล่อยฉันไว้คนเดียว!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ใจเย็น ๆ อย่าทำให้เรื่องนี้บานปลายเกินความจำเป็น</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ไม่! ฉันเบื่อที่จะโดนกดหัวแล้ว!</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ถอยไปจากฉัน!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ อย่าทำนะ! หยุดเดี๋ยวนี้!</TEXT>
            </FIGHT>
        </SLEEPONSTREET>
        <TRESPASSING>
            <INTRO>
                <TEXT>~g~Security:~s~ คุณตำรวจ ขอบคุณที่มาเร็วครับ</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ เรามีคนไร้บ้านมานอนอยู่ตรงนั้น</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ เขาอยู่มาสักพักแล้ว และตรงนี้เป็นทรัพย์สินส่วนบุคคล เขาอยู่ที่นี่ไม่ได้</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ ผมพยายามปลุกเขาแล้วขอให้เขาออกไป แต่เขาแทบไม่ตอบสนองเลย</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ พูดตรง ๆ ผมก็ไม่แน่ใจว่าอาการเขาเป็นยังไง เขาอาจไม่เป็นไร แต่ผมไม่อยากเสี่ยง</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ คุณช่วยไปคุยกับเขาและให้แน่ใจว่าเขาออกจากพื้นที่นี้ได้ไหม?</TEXT>
            </INTRO>
            <COOPERATIVE>
                <TEXT>~y~You:~s~ เฮ้ ตื่นหน่อยได้ไหม? รปภ.โทรหาเราเพราะคุณอยู่ในพื้นที่ส่วนบุคคล</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ หือ... อะไรนะ? ขอโทษ ฉันไม่ได้ตั้งใจจะก่อปัญหา</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณยังไม่เดือดร้อนหรอก แต่คุณอยู่ที่นี่ไม่ได้ พวกเขาเป็นห่วงอาการของคุณด้วย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ เข้าใจ... ฉันแค่เหนื่อยมาก เดี๋ยวฉันไปแล้ว</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ โอเค ถ้าคุณต้องการความช่วยเหลือหรือที่ที่ปลอดภัยกว่านี้ ฉันพอจะแนะนำหน่วยงานช่วยเหลือให้ได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ขอบคุณนะคุณตำรวจ ฉันจะไปเดี๋ยวนี้</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ดี ดูแลตัวเองด้วย เข้าใจไหม?</TEXT>
            </COOPERATIVE>
            <NONCOMPLIANT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณครับ ตื่นหน่อย คุณอยู่ในทรัพย์สินส่วนบุคคลและอยู่ที่นี่ไม่ได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ทำไม... ทำไมฉันแค่พักไม่ได้ล่ะ? ฉันไม่ได้ไปรบกวนใคร</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ รปภ.เป็นห่วงทั้งเรื่องสุขภาพของคุณและเรื่องที่คุณบุกรุกพื้นที่</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ มันก็แค่ที่นอนพัก ฉันไม่ได้ทำความเสียหายอะไร</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันเข้าใจว่าคุณเหนื่อย แต่คุณก็ยังต้องย้ายออกไป พื้นที่นี้ไม่ได้เปิดให้สาธารณะเข้าใช้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันไม่เห็นเหตุผลว่าทำไมต้องไป... ที่นี่มันเงียบดี</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันขอเป็นครั้งสุดท้าย — ทำให้มันง่ายเถอะ คุณต้องลุกขึ้นและออกจากพื้นที่นี้</TEXT>
            </NONCOMPLIANT>
            <FIGHT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณครับ ตื่นได้แล้ว คุณกำลังบุกรุกและอยู่ที่นี่ไม่ได้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ถอยไป... ฉันไม่ไปไหนทั้งนั้น!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ รปภ.กังวลว่าอาจมีอะไรผิดปกติกับคุณ ฉันพยายามช่วยคุณอยู่ แต่คุณต้องย้าย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ช่วยงั้นเหรอ? พวกตำรวจไม่เคยช่วยอะไรเลย! ปล่อยฉันไว้คนเดียว!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ใจเย็น ๆ ฉันกำลังสั่งโดยชอบด้วยกฎหมายให้คุณลุกขึ้นแล้วออกจากพื้นที่นี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันบอกว่าไม่! ถอยไปจากฉัน!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ อย่าทำอะไรที่คุณจะเสียใจทีหลัง — หยุดขัดขืน!</TEXT>
            </FIGHT>
        </TRESPASSING>
        <FIREPLACE>
            <INTRO>
                <TEXT>~g~Security:~s~ คุณตำรวจ ขอบคุณที่มาครับ เรามีคนไร้บ้านกลับมาอยู่ในพื้นที่อีกแล้ว</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ คราวนี้เขาก่อไฟเล็ก ๆ เพื่อให้ความอบอุ่นตรงชิดกับตัวอาคารเลย</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ โอเค แบบนั้นไม่ปลอดภัยแน่นอน มีคนอื่นอยู่แถวนี้ไหม หรือมีแค่เขาคนเดียว?</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ มีแค่เขาคนเดียวครับ แต่ควันไปกระตุ้นเซ็นเซอร์ตัวหนึ่งของเรา แล้วเขาก็ไม่ยอมไปตอนผมขอ</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ รับทราบ เดี๋ยวผมไปคุยกับเขาแล้วควบคุมสถานการณ์นี้เอง</TEXT>
                <TEXT>~g~Security:~s~ รบกวนด้วยครับ เขาอยู่ที่นี่ไม่ได้ และไฟนั้นก็เป็นอันตรายจริง ๆ</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ เข้าใจครับ ผมจะให้แน่ใจว่าเขาดับไฟและออกจากพื้นที่ไป</TEXT>
            </INTRO>
            <COOPERATIVE>
                <TEXT>~y~You:~s~ เฮ้ คุณครับ ผมต้องให้คุณถอยออกมาจากกองไฟก่อน</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ อ้อ... คุณตำรวจ ฉันแค่พยายามทำให้ตัวเองอุ่นขึ้น</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ผมเข้าใจ แต่ที่นี่เป็นทรัพย์สินส่วนบุคคล และไฟนี้ก็เป็นอันตรายร้ายแรง</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ใช่... ขอโทษนะ ฉันไม่ได้ตั้งใจจะก่อปัญหา</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ไม่เป็นไร ผมแค่ต้องการให้คุณดับไฟแล้วออกไปจากตรงนี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ได้ โอเค ฉันจะไปแล้ว ฉันไม่อยากมีปัญหา</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ดี ดูแลตัวเองด้วย และระวังตัวนะ</TEXT>
            </COOPERATIVE>
            <NONCOMPLIANT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณครับ ผมต้องให้คุณดับไฟแล้วออกห่างจากบริเวณนี้</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ทำไมล่ะ? ฉันไม่ได้ทำร้ายใคร แค่ต้องการความอบอุ่น</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ที่นี่เป็นทรัพย์สินส่วนบุคคล และคุณอยู่ที่นี่ไม่ได้ ไฟนี้ก็อันตรายด้วย</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ มันควบคุมได้ ฉันรู้ว่าตัวเองกำลังทำอะไรอยู่</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ นั่นไม่ได้เปลี่ยนสถานการณ์ คุณต้องออกไปจากที่นี่</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันไม่เห็นเหตุผลว่าทำไมต้องไป มันก็แค่คืนเดียว</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ฉันกำลังออกคำสั่งโดยชอบด้วยกฎหมาย อย่าทำให้มันยากไปกว่าที่ควรจะเป็น</TEXT>
            </NONCOMPLIANT>
            <FIGHT>
                <TEXT>~y~You:~s~ คุณครับ ตำรวจ ถอยออกจากกองไฟแล้วมาคุยกับผม</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ไสหัวไป... ฉันไม่ไปไหนทั้งนั้น!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ที่นี่เป็นทรัพย์สินส่วนบุคคล และไฟนั้นก็เป็นอันตราย คุณต้องดับมันทันที</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ ฉันไม่รับคำสั่งจากแก! ปล่อยฉันไว้คนเดียว!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ ใจเย็น ๆ ฉันกำลังพยายามให้เรื่องนี้จบอย่างสงบ</TEXT>
                <TEXT>~o~Tramp:~s~ สงบงั้นเหรอ? แกก็แค่มาไล่ฉัน! ช่างมันเถอะ!</TEXT>
                <TEXT>~y~You:~s~ อย่าทำนะ เอามือขึ้นมาให้ฉันเห็น — เดี๋ยวนี้!</TEXT>
            </FIGHT>
        </FIREPLACE>
    </SCENARIO>
</CALLOUT>
