<MinorAlcohol>

    <General>
        <Text>มีรายงานการดื่มแอลกอฮอล์ของผู้เยาว์</Text>
        <Text>เหตุการณ์สิ้นสุดแล้ว</Text>
        <Text>มุ่งหน้าไปยังจุดเกิดเหตุ</Text>
        <Text>ไม่มีบทสนทนาเพิ่มเติม</Text>
        <Text>ตรวจบัตรประชาชนและทำแบบทดสอบความเมาในภาคสนาม</Text>
        <Text>พูดคุยกับ {0}</Text>
        <Text>ขับไปที่ ~q~เรือยอชต์~s~ และพูดคุยกับ ~q~กัปตัน~s~</Text>
    </General>

    <Music>
        <Text>กด {0} เพื่อ~b~ปรับ~s~ระดับเสียงเพลง</Text>
        <Text>กด {0} และ {1} เพื่อ~b~ปรับ~s~ระดับเสียงเพลง</Text>
        <Text>การตั้งค่า</Text>
        <Text>ระดับเสียง</Text>
        <Text><![CDATA[<- ลด; เพิ่ม ->]]></Text>
        <Text>เริ่มเล่นเพลงแบบสุ่ม</Text>
        <Text>เริ่มเล่นเพลงแบบสุ่มจากโฟลเดอร์เพลง</Text>
    </Music>

    <Characters>
        <Text>~b~คุณ: ~s~</Text>
        <Text>~y~บุคคล: ~s~</Text>
        <Text>~q~กัปตัน: ~s~</Text>
        <Text>~r~ผู้ช่วย Caty: ~s~</Text>
        <Text>~r~ผู้ช่วย Nicole: ~s~</Text>
    </Characters>

    <TalkToCaptain>
        <Dialogue>สวัสดี ขอบคุณที่มาถึงที่นี่!</Dialogue>
        <Dialogue>คืนนี้เรามีปาร์ตี้ใหญ่ ~g~DJ Moodyman~s~ กำลังเปิดเพลงอยู่!</Dialogue>
        <Dialogue>แต่น่าเสียดาย ดูเหมือนว่าจะมีผู้เยาว์อยู่กับเราด้วยบางคน</Dialogue>
        <Dialogue>ช่วยตรวจสอบพวกเขาให้หน่อยนะ เราไม่สามารถปล่อยให้พวกเขาอยู่ที่นี่ได้</Dialogue>
        <Dialogue>ตรวจสอบบุคคลที่ดูเข้าข่าย</Dialogue>
    </TalkToCaptain>

    <Caty>
        <Dialogue>สวัสดี หวังว่าคุณจะหาพวกเด็ก ๆ บนเรือเจอนะ ลองไปดูด้านหลังเรือสิ!</Dialogue>
        <Dialogue>~g~DJ Moodyman~s~ กำลังเล่นอยู่บนเวทีด้านบน ระวังอย่าขึ้นไปบนเวทีจนทำให้งานปาร์ตี้เสียล่ะ c;</Dialogue>
    </Caty>

    <Nicole>
        <Dialogue>โอ้ สวัสดีค่ะ คุณตำรวจ..</Dialogue>
        <Dialogue>ถ้าคุณต้องการอะไร ก็บอกฉันได้เลยนะ พวกเราจะช่วยเต็มที่เท่าที่ทำได้!</Dialogue>
    </Nicole>

    <PedToCheck0>
        <Dialogue>สวัสดี ฉันเป็นเจ้าหน้าที่ตำรวจจากสถานีตำรวจท้องที่!</Dialogue>
        <Dialogue>เราได้รับเรื่องร้องเรียนเกี่ยวกับการสังสรรค์และดื่มแอลกอฮอล์ของผู้เยาว์</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันขอดูบัตรประชาชนของคุณหน่อย และอาจต้องทำการทดสอบความเมาในภาคสนามด้วย</Dialogue>
    </PedToCheck0>

    <PedToCheck1>
        <Dialogue>สวัสดี ฉันเป็นเจ้าหน้าที่ตำรวจจากสถานีตำรวจท้องที่!</Dialogue>
        <Dialogue>เราได้รับแจ้งเหตุเกี่ยวกับการปาร์ตี้และดื่มแอลกอฮอล์ของผู้เยาว์</Dialogue>
        <Dialogue>กรุณาแสดงบัตรประชาชนของคุณด้วย และเราอาจต้องตรวจวัดแอลกอฮอล์ด้วยเครื่องเป่าเพิ่มเติม</Dialogue>
    </PedToCheck1>

    <PedToCheck2>
        <Dialogue>สวัสดี ฉันเป็นเจ้าหน้าที่ตำรวจ</Dialogue>
        <Dialogue>มีคนโทรแจ้งเรามาเรื่องการปาร์ตี้และดื่มแอลกอฮอล์ของผู้เยาว์</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันขอดูบัตรประชาชนของคุณ และเราอาจต้องทำแบบทดสอบความเมาในภาคสนาม</Dialogue>
    </PedToCheck2>

    <Transport>
        <Text>กด ~y~1~s~ เมื่อคุณดำเนินการเสร็จแล้ว เพื่อ~y~วาร์ป~s~คุณและผู้ต้องสงสัยไปยัง ~b~เรือตำรวจขนย้ายผู้ต้องหา~s~</Text>
        <Text>พาผู้ต้องสงสัยไปยัง ~b~จุดสีน้ำเงิน~s~ เพื่อให้นั่งในเรือตำรวจ</Text>
        <Text>ขับพาผู้ต้องสงสัยไปยังเรือนจำ กด ~y~End~s~ ได้ทุกเมื่อเพื่อจบเหตุการณ์</Text>
        <Text>กรุณา ~b~ปล่อยตัว~s~ ผู้ต้องสงสัยก่อน และ ~b~ถอยออกมา~s~ เล็กน้อย</Text>
        <Text>~b~ผู้ต้องสงสัย~s~ กำลังรออยู่ในเรือตำรวจแล้ว</Text>
    </Transport>

</MinorAlcohol>
