<NoiseComplaint>

    <General>
        <Text>เรื่องร้องเรียนเสียงดัง</Text>
        <Text>ได้รับแจ้งเหตุปาร์ตี้ในบ้านเสียงดัง</Text>
        <Text>เพื่อนบ้านแจ้งเรื่องเสียงดังเข้ามา ตรวจสอบให้แน่ใจว่าผู้จัด ~o~งาน~s~ ลดระดับเสียงเพลงลง</Text>
        <Text>กด {Key} เพื่อปรับระดับเสียงสำหรับตัวคุณเอง</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>คุณ</Text>
        <Text>เจ้าของบ้าน</Text>
        <Text>ดีเจ</Text>
    </Persons>

    <Tasks>
        <Text>ออกจากงานปาร์ตี้โดยขับไปทาง ~y~จุดสีเหลือง~s~</Text>
        <Text>จัดการตามที่คุณเห็นสมควรที่นี่ แล้วค่อยไปคุยกับ ~g~~h~ดีเจ~h~~s~</Text>
        <Text>มีผู้แจ้งเหตุเรื่องเสียงดังเข้ามาอีกครั้งที่ที่อยู่เดิม ตอบสนองรหัส 2</Text>
    </Tasks>

    <OwnerCooperative>
        <Dialogue>สวัสดีครับคุณตำรวจ มีอะไรให้ช่วยครับ?</Dialogue>
        <Dialogue>เราได้รับแจ้งเรื่องเปิดเพลงเสียงดัง กรุณาลดเสียงลงด้วย</Dialogue>
        <Dialogue>ถ้าผมต้องกลับมาที่นี่อีก คุณจะถูกออกใบสั่งเรื่องเปิดเพลงเสียงดัง</Dialogue>
        <Dialogue>โอเค ๆ เราจะลดเสียงลง</Dialogue>
        <Dialogue>ขอบคุณที่ให้ความร่วมมือ ขอให้สนุกกับคืนนี้นะ</Dialogue>
    </OwnerCooperative>

    <OwnerUncooperative>
        <Dialogue>โย่ ตำรวจเหรอ มึงมาทำเหี้ยอะไรที่นี่วะ?</Dialogue>
        <Dialogue>เราได้รับแจ้งให้มาตรวจที่อยู่นี้เรื่องเปิดเพลงเสียงดัง</Dialogue>
        <Dialogue>อะไรวะ นี่มันเนอสเซอรี่หรือไง? พวกกูกำลังปาร์ตี้กันโว้ย!!</Dialogue>
        <Dialogue>ลดเสียงเพลงลงเดี๋ยวนี้</Dialogue>
        <Dialogue>กูไม่ทำห่าอะไรทั้งนั้น ถ้าจะทำอะไรก็จับกูสิ ไม่ก็ไสหัวไป ไอ้หมู</Dialogue>
    </OwnerUncooperative>

    <OwnerSecond>
        <Dialogue>สวัสดีอีกครั้ง เราได้รับแจ้งอีกสายว่าเพลงของคุณดังเกินไป</Dialogue>
        <Dialogue>และเท่าที่ผมได้ยิน คุณกลับเปิดเสียงดังขึ้นอีก แทนที่จะคงไว้ในระดับที่เบาลง...</Dialogue>
        <Dialogue>โอ๊ย คุณตำรวจ พวกเราแค่กำลังสนุกกันเอง งานปาร์ตี้มันใหญ่</Dialogue>
        <Dialogue>นั่นไม่เป็นไร ตราบใดที่เสียงเพลงอยู่ในระดับที่เหมาะสม</Dialogue>
        <Dialogue>ถ้าผมต้องมาอีกครั้ง คุณจะถูกจับกุม!</Dialogue>
        <Dialogue>ผมจะออกใบสั่งให้คุณ เพราะนี่เป็นครั้งที่สองที่ผมมาที่นี่</Dialogue>
        <Dialogue>ขอให้คืนนี้เป็นคืนที่ดี แต่เบาเสียงลงหน่อย</Dialogue>
    </OwnerSecond>

    <DJ>
        <Dialogue>สวัสดีครับ คุณเป็นดีเจที่นี่ใช่ไหม?</Dialogue>
        <Dialogue>ใช่ครับ ผมขอโทษแทน~o~เจ้าของงาน~s~ด้วยนะ ผมชื่อ ~g~DJ Moodyman~s~</Dialogue>
        <Dialogue>อ้อ คุณเคยไปเล่นบนเรือยอชต์เมื่อสักพักก่อนใช่ไหม?</Dialogue>
        <Dialogue>ใช่ ผมจำได้ว่าคุณก็อยู่ที่นั่น เอาเถอะ มีอะไรให้ผมช่วย?</Dialogue>
        <Dialogue>กรุณาลดเสียงลงหน่อย เรามีเพื่อนบ้านที่ได้รับความเดือดร้อน</Dialogue>
        <Dialogue>อ๋อ ได้เลย ไม่มีปัญหา ผมจะลดให้ ขอโทษด้วยที่เจ้าของงานไม่ค่อยให้ความร่วมมือ</Dialogue>
        <Dialogue>ผมจะดูเองว่าจะจัดการกับเขายังไง ขอให้เป็นวันที่ดีนะ!</Dialogue>
    </DJ>

    <End>
        <Text>~g~Callout เสร็จสิ้น Code 4</Text>
        <Text>กด ~y~End~s~ ได้ทุกเมื่อเพื่อจบคอลเอาต์</Text>
    </End>
</NoiseComplaint>
