<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>ขโมยพัสดุ</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>ต้องการเจ้าหน้าที่เฝ้าระวังพื้นที่</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>มีรายงานการขโมยพัสดุหลายครั้งในเขต {ZoneName} ขับไปยังพื้นที่และคอยสังเกตการณ์ไว้</TASK>
    <D_FriendlyPostman>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: สวัสดีตอนบ่ายครับ ขอคุยด้วยสักครู่ได้ไหม?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ได้เลยครับคุณตำรวจ มีปัญหาอะไรหรือเปล่า?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ไม่เชิงหรอก เราได้รับแจ้งเหตุพัสดุหายในย่านนี้หลายครั้ง ผมเห็นคุณเพิ่งไปส่งของ เลยอยากตรวจสอบให้แน่ใจว่าทุกอย่างเรียบร้อยดี</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: อ๋อ ครับ เข้าใจเลย ผมเองก็ได้ยินเพื่อนบ้านบางคนพูดถึงเรื่องแปลก ๆ เหมือนกัน</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ขอถามได้ไหมว่าคุณทำงานให้บริษัทจัดส่งไหน แล้วพัสดุเมื่อกี้ตั้งใจจะส่งไปที่บ้านเลขที่อะไร?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ผมมาจาก GoPostal ครับ พัสดุนั้นส่งไปที่บ้านเลขที่ 123 Grove Street เป็นกล่องเล็ก ๆ ผมวางไว้ที่ระเบียงแล้วก็ถ่ายรูปไว้แล้ว</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: โอเค ฟังดูเรียบร้อยดี ผมแค่ต้องตรวจสอบตามหน้าที่ ขอบคุณที่ให้ความร่วมมือนะครับ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ไม่เป็นไรเลยครับ ปลอดภัยไว้ก่อนก็ดี</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: เรียบร้อยแล้ว คุณไปต่อได้ ขับรถปลอดภัยนะ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ได้ครับ ขอบคุณที่ตรวจสอบนะคุณตำรวจ ขอให้ปลอดภัยเช่นกัน</DIALOGUE>
    </D_FriendlyPostman>
    <D_AnnoyedPostman>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: สวัสดีครับ ขอเวลาคุณสักครู่ได้ไหม?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ก็…ได้มั้ง มีเรื่องอะไรล่ะ?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: เราได้รับรายงานว่ามีคนปลอมตัวเป็นพนักงานส่งของเพื่อขโมยพัสดุในพื้นที่นี้ ผมเลยอยากตรวจสอบการส่งของของคุณหน่อย</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ล้อกันเล่นใช่ไหมเนี่ย ผมยังต้องไปส่งอีกตั้ง 40 จุดนะ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: เข้าใจครับ ผมแค่อยากยืนยันว่าคุณไปส่งพัสดุที่บ้านเลขที่ไหน แล้วคุณทำงานให้บริษัทอะไร</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: บ้านเลขที่ 119 Grove Street กล่องเล็ก เซ็นชื่อไว้ว่า "J. Ramirez" ในรายการส่งของ ผมวางไว้ใกล้ประตู</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: รับทราบ คุณพอมีบัตรหรือป้ายประจำตัวให้ผมดูสักหน่อยไหม?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: มี ๆ เดี๋ยวนะ *[ยื่นบัตรให้]* นี่ครับ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ขอบคุณครับ ทุกอย่างถูกต้องดี ขอบคุณที่สละเวลา</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: งั้นผมไปได้หรือยัง?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ไปได้แล้วครับ ขอโทษที่ทำให้เสียเวลา</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: คราวหน้าช่วยโทรแจ้งล่วงหน้าอะไรแบบนั้นก็ดีนะ…</DIALOGUE>
    </D_AnnoyedPostman>
    <D_SuspectTalk>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: สวัสดีตอนบ่าย ผมเห็นคุณเดินออกมาจากบ้านหลังนั้นเมื่อกี้ ช่วยบอกได้ไหมว่าคุณไปทำอะไรมา?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ก็แค่ไปส่งพัสดุเองครับคุณตำรวจ ผมกำลังวิ่งงานอยู่</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: แปลกนะ เราได้รับแจ้งว่ามีพัสดุหายหลายครั้งช่วงนี้ ช่วยบอกที่อยู่ที่คุณไปส่งได้ไหม?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: เอ่อ… 142 Grove Street มั้ง? ผมก็แค่ทำตามคำสั่ง</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: บ้านหลังนั้นไม่ได้มีการส่งของมาหลายสัปดาห์แล้ว ขอดูเอกสารประจำตัวหน่อยได้ไหม?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ผม…ผมว่าน่าจะลืมป้ายไว้ที่คลังสินค้า ดูสิ มันก็แค่งานเล็ก ๆ เอง</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ฟังดูเหมือนการลักทรัพย์มากกว่า คุณต้องลงจากรถเดี๋ยวนี้</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: โอเค ๆ ไม่ต้องทำให้เป็นเรื่องใหญ่ก็ได้ ผมให้ความร่วมมือ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ก็ดี คุณต้องไปกับผม</DIALOGUE>
    </D_SuspectTalk>
    <D_SuspectPursuit>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: จอดรถแล้วลงมาจากรถ ผมมีคำถามจะถามคุณ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ผมว่าไม่จำเป็นนะคุณตำรวจ ผมก็แค่ทำงานของผม</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: คุณมีลักษณะตรงกับผู้ต้องสงสัยในคดีลักพัสดุหลายคดี ดับเครื่องแล้วลงมา</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ใช่เหรอ… วันนี้ไม่เอาด้วยหรอก!</DIALOGUE>
    </D_SuspectPursuit>
    <D_SuspectShooting>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: เอาล่ะ ลงจากรถมา แล้วยกมือขึ้นให้ผมเห็น!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: อย่าเข้ามาใกล้นะ ไม่งั้นฉันเอาจริงด้วยพระเจ้า!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: คุณปลอมตัวเป็นพนักงานส่งของและขโมยพัสดุ เรื่องมันจบแล้ว!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: พวกตำรวจคิดว่าควบคุมทุกอย่างได้งั้นเหรอ!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ทิ้งอาวุธเดี๋ยวนี้!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ไม่มีวัน!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: เตือนครั้งสุดท้าย!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ฉันไม่ยอมเข้าคุกหรอก!</DIALOGUE>
    </D_SuspectShooting>
    <D_SuspectSurrender>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: ลงจากรถเดี๋ยวนี้ แล้วเอามือไว้ในที่ที่ผมมองเห็น!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: โอเค ๆ อย่ายิงนะ!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: คุกเข่าลง เดี๋ยวนี้!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ได้! ผมยอมแล้ว!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: คุณถูกจับกุมในข้อหาลักพัสดุและปลอมตัวเป็นพนักงานส่งของ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~บุรุษไปรษณีย์~s~: ผมไม่ได้ตั้งใจให้มันเลยเถิดขนาดนี้…</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ~s~: คุณจะมีโอกาสอธิบายเรื่องนี้ที่สถานี</DIALOGUE>
    </D_SuspectSurrender>
    <SCENARIOS>
        <THIEF>
            <TEXT>จับตาดูพื้นที่ไว้ การส่งของน่าจะเกิดขึ้นในอีกไม่นาน</TEXT>
            <TEXT>เรียกให้รถหยุดเพื่อตรวจสอบและพูดคุยกับคนขับ</TEXT>
            <TEXT>กด ~y~{Y}~s~ เพื่อพูดคุยกับคนขับ</TEXT>
        </THIEF>
        <POSTMAN>
            <TEXT>จับตาดูพื้นที่ไว้ การส่งของน่าจะเกิดขึ้นในอีกไม่นาน</TEXT> <!--The same line as above-->
            <TEXT>เรียกให้รถหยุดเพื่อตรวจสอบและพูดคุยกับคนขับ</TEXT> <!--The same line as above-->
            <TEXT>กด ~y~{Y}~s~ เพื่อพูดคุยกับคนขับ</TEXT> <!--The same line as above-->
            <TEXT>~g~การจัดส่งดูเหมือนถูกต้องตามปกติ ไม่จำเป็นต้องดำเนินการเพิ่มเติม</TEXT>
        </POSTMAN>
    </SCENARIOS>
    <END>
        <TEXT>การสืบสวนคดีขโมยพัสดุเสร็จสิ้น กลับไปลาดตระเวนต่อได้</TEXT>
        <TEXT>ดูเหมือนจะเรียบร้อยแล้ว ออกลาดตระเวนต่อได้เลย</TEXT>
        <TEXT>ไม่มีอะไรต้องทำต่อที่นี่ กลับไปปฏิบัติหน้าที่ได้</TEXT>
        <TEXT>~r~บุรุษไปรษณีย์เสียชีวิต</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>
