<SolveMurder3>


    <General>
        <Text>~b~นักสืบ~s~ โปรดเข้าตรวจสอบคดีฆาตกรรม</Text>
        <Text>เจ้าหน้าที่เสียชีวิตหลังการเรียกตรวจรถ</Text>
    </General>


    <Approach>
        <Text>คุยกับ~HC_43~นักสืบ~s~เพื่อรับข้อมูลอัปเดตเกี่ยวกับที่เกิดเหตุ</Text>
    </Approach>


    <Characters>
        <Text>~HC_43~นักสืบ~s~: </Text>
        <Text>~y~คุณ~s~: </Text>
        <Text>~p~เจ้าหน้าที่พิสูจน์หลักฐาน~s~: </Text>
        <Text>~g~พยาน~s~: </Text>
        <Text>~r~ผู้ต้องสงสัย~s~: </Text>
    </Characters>


    <TalkToDetective>
        <Dialogue>สวัสดีครับ ~HC_43~นักสืบ~s~! ที่เกิดเหตุใหญ่ทีเดียว! เกิดอะไรขึ้นครับ?</Dialogue>
        <Dialogue>สวัสดี ใช่แล้ว... น่าเสียดายที่เรามี~b~เจ้าหน้าที่~s~คนหนึ่งถูก~r~ฆาตกรรม~s~ระหว่างการเรียกตรวจรถ...</Dialogue>
        <Dialogue>ตอนนี้เรายังไม่รู้เลยว่าใครเป็นคนทำ นั่นแหละเหตุผลที่เราเรียกคุณมา คนที่มีประสบการณ์พอตัว</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันได้ยินเรื่องคดีที่~g~Mount Chiliad~s~ตรงปั๊มน้ำมันมาแล้ว คุณคลี่คลายมันได้ดีมาก!</Dialogue>
        <Dialogue>ขอบคุณครับท่าน งั้นผมจะลองดูว่าคดีนี้พอจะหาอะไรได้บ้าง</Dialogue>
        <Dialogue>อ้อ ขอโทษครับ ได้เลย ช่วยค้นหา~y~หลักฐาน~s~ในที่เกิดเหตุด้วย อะไรก็ช่วยได้ทั้งนั้น</Dialogue>
        <Dialogue>คุณสามารถกด ~y~{0}~s~ เพื่อ~y~เก็บ~s~~y~หลักฐาน~s~ได้เมื่อยืนอยู่ข้างมัน ~g~โชคดี~s~!</Dialogue>
        <Dialogue>เข้าไปในเขตปิดกั้นแล้วค้นหาหลักฐาน กด ~y~{1}~s~ เพื่อเก็บ~y~หลักฐาน~s~</Dialogue>
        <Dialogue>ตรวจที่เกิดเหตุอีกครั้ง คุณยัง~o~หาไม่ครบ~s~!</Dialogue>
    </TalkToDetective>


    <SearchForEvidence>
        <Dialogue>นี่คือ ~HC_211~ตัวช่วย~s~เล็กน้อย</Dialogue>
        <Dialogue>ไม่มี~r~หลักฐาน~s~อยู่ใกล้ ๆ</Dialogue>

        <Dialogue>~o~ปืนไรเฟิล~s~... อันนี้น่าจะเป็นของผู้ต้องสงสัยหรือไม่ก็ของเจ้าหน้าที่</Dialogue>
        <Dialogue>นี่น่าจะเป็น~o~กระเป๋าสตางค์~s~ของผู้ต้องสงสัย...</Dialogue>
        <Dialogue>~o~โทรศัพท์มือถือ~s~... ถ้าฉันรู้รหัสผ่านก็คงดี</Dialogue>
        <Dialogue>~o~เบียร์~s~เหรอ? มีคนโยนมันทิ้งออกมาจากหน้าต่าง</Dialogue>

        <Dialogue>~o~มีด~s~... มีเลือดติดอยู่ด้วย</Dialogue>
        <Dialogue>~o~บัตรประจำตัว~s~ ฉันควรเอาไปให้เจ้าหน้าที่พิสูจน์หลักฐานดีกว่า</Dialogue>
        <Dialogue>~o~แฟลชไดรฟ์ USB~s~... สงสัยจังว่าข้างในมีอะไร</Dialogue>
        <Dialogue>~o~กระเป๋า~s~... ฉันไม่ควรฝากรอยนิ้วมือเพิ่มลงไป</Dialogue>

        <Dialogue>~o~ปืนพก~s~... ดูไม่เหมือนของตำรวจเลย</Dialogue>
        <Dialogue>~o~ป้ายทะเบียน~s~... หรือจะเป็นของรถผู้ต้องสงสัย?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~รองเท้า~s~ ไม่ใช่อุปกรณ์ที่หน่วยงานตำรวจไหนแจกแน่</Dialogue>
        <Dialogue>~o~วิสกี้~s~... อยากซดสักอึกจริง ๆ :p</Dialogue>

        <Dialogue>คุยกับ~HC_43~นักสืบ~s~เกี่ยวกับ~g~หลักฐานที่พบ~s~</Dialogue>
    </SearchForEvidence>


    <AgainTalkToDetective>
        <Dialogue>เฮ้ ผมเจอหลักฐานที่น่าสนใจหลายอย่าง น่าจะช่วยเราได้</Dialogue>
        <Dialogue>เอาล่ะ บอกมาเลย!</Dialogue>
        <Dialogue>ผมพบ {0}</Dialogue>
        <Dialogue>ปืนไรเฟิล กระเป๋าสตางค์ โทรศัพท์ และเบียร์</Dialogue>
        <Dialogue>มีด บัตรประจำตัว แฟลชไดรฟ์ USB และกระเป๋า</Dialogue>
        <Dialogue>ปืนพก ป้ายทะเบียน รองเท้า และขวดวิสกี้</Dialogue>
        <Dialogue>ผมค่อนข้างมั่นใจว่านี่คืออาวุธที่ใช้ก่อเหตุ</Dialogue>
        <Dialogue>อีกอย่าง เราน่าจะหาข้อมูลของผู้ต้องสงสัยได้ด้วย</Dialogue>
        <Dialogue>แน่นอน! ไปหา~p~เจ้าหน้าที่พิสูจน์หลักฐาน~s~ เขาจะตรวจวิเคราะห์หลักฐานและหาข้อมูลเพิ่มให้!</Dialogue>
        <Dialogue>ใช้ ~y~{1}~s~ เพื่อคุยกับ~p~เจ้าหน้าที่พิสูจน์หลักฐาน~s~เกี่ยวกับ~y~หลักฐาน~s~</Dialogue>
    </AgainTalkToDetective>


    <TalkToLaborant>
        <Dialogue>สวัสดีครับท่าน ขอบคุณที่มา ผมเจอหลักฐานหลายชิ้น ช่วยตรวจให้หน่อยได้ไหมครับ?</Dialogue>
        <Dialogue>สวัสดีเช่นกัน ได้สิ นั่นแหละงานของฉัน c; ส่งหลักฐานมาเลย</Dialogue>
        <Dialogue>ขอบคุณ ฉันจะตรวจให้เร็วที่สุด</Dialogue>
        <Dialogue>กด ~y~{3}~s~ อีกครั้งเพื่อคุย</Dialogue>
        <Dialogue>เอาล่ะ ฉันตรวจหลักฐานเรียบร้อยแล้ว</Dialogue>

        <Dialogue>เจ้าของ~o~{3}~s~คือ ~o~{4}~s~!</Dialogue> 
        <Dialogue>ใน~o~{3}~s~ ฉันพบใบขับขี่ของ~o~{4}~s~</Dialogue>
        <Dialogue>บน~o~{3}~s~ ฉันพบชื่อเจ้าของ: ~o~{4}~s~!</Dialogue>
        <Dialogue>~o~{3}~s~อ่านได้ยากมาก แต่ชื่อคือ ~o~{4}~s~</Dialogue>
        <Dialogue>บน~o~{3}~s~ ฉันพบไฟล์ของ~o~{4}~s~</Dialogue>
        <Dialogue>หมายเลขซีเรียลบน~o~{3}~s~ตรงกับ ~o~{4}~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~o~{3}~s~เชื่อมโยงไปถึง ~o~{4}~s~</Dialogue>

        <Dialogue>นี่น่าจะเป็นผู้ต้องสงสัยของเรา!</Dialogue>
        <Dialogue>นี่อาจจะเป็นผู้ต้องสงสัยของเรา!</Dialogue>

        <Dialogue>นักสืบอยากคุยกับคุณอีกครั้ง กลับไปหาเขาอีกทีนะ</Dialogue>
        <Dialogue>คุยกับ~HC_43~นักสืบ~s~อีกครั้ง</Dialogue>
    </TalkToLaborant>


    <TalkToDetectiveAnalyzedEvidence>
        <Dialogue>เฮ้ เรามีข้อมูลใหม่บ้างไหม?</Dialogue>
        <Dialogue>มีสิ! ~o~{4}~s~พาเราไปถูกทางแล้ว!</Dialogue>
        <Dialogue>เยี่ยมเลย! นอกจากนี้เรายังมี~g~พยาน~s~อยู่ตรงนั้น หวังว่าเธอจะให้รายละเอียดเพิ่มได้</Dialogue>
        <Dialogue>ไปหา~g~พยาน~s~แล้วคุยกับเธอโดยใช้ ~y~{0}~s~</Dialogue>
    </TalkToDetectiveAnalyzedEvidence>


    <TalkToWitness>

        <Vehicle>
            <Dialogue>สวัสดีครับคุณผู้หญิง ผมเป็น~y~นักสืบ~s~ของคดีนี้ คุณเห็นอะไรบ้างไหมครับ?</Dialogue>
            <Dialogue>สวัสดีค่ะ~y~นักสืบ~s~ ฉันชื่อ {5} แล้วก็ใช่ค่ะ ฉันพอมีข้อมูลอยู่บ้าง</Dialogue>
            <Dialogue>ตอนแรกฉันตั้งใจจะไปซื้อของที่ซูเปอร์มาร์เก็ตแถวนั้น</Dialogue>
            <Dialogue>แน่นอนว่าฉันเห็นการเรียกตรวจรถที่มีไฟสีน้ำเงินกระพริบอยู่ แล้วจู่ ๆ ก็เห็นรถคันหนึ่งขับหนีไปอย่างลุกลี้ลุกลน</Dialogue>
            <Dialogue>ฉันมองไม่เห็นคนขับหรือป้ายทะเบียน แต่รุ่นของรถคือ ~o~{0}~s~</Dialogue>
            <Dialogue>ยอดเยี่ยม ขอบคุณสำหรับข้อมูล เดี๋ยวมาดูกันว่าศูนย์สื่อสารจะหาอะไรเจอได้บ้าง</Dialogue>
        </Vehicle>

        <House>
            <Dialogue>สวัสดีครับคุณผู้หญิง ผมเป็น~y~นักสืบ~s~ของคดีนี้ คุณเห็นอะไรบ้างไหมครับ?</Dialogue>
            <Dialogue>สวัสดีค่ะ~y~นักสืบ~s~ ฉันชื่อ {5} แล้วก็ใช่ค่ะ ฉันพอมีข้อมูลอยู่บ้าง</Dialogue>
            <Dialogue>ตอนแรกฉันตั้งใจจะไปซื้อของที่ซูเปอร์มาร์เก็ตแถวนั้น ฉันเป็นคนพื้นที่</Dialogue>
            <Dialogue>แน่นอนว่าฉันเห็นการเรียกตรวจรถที่มีไฟสีน้ำเงินกระพริบอยู่ แล้วจู่ ๆ ก็เห็นคนคนหนึ่งวิ่งหนีไป</Dialogue>
            <Dialogue>ฉันคิดว่าฉันจำคนนั้นได้ ผู้ต้องสงสัยต้องเป็น ~o~{4}~s~ แน่</Dialogue>
            <Dialogue>ยอดเยี่ยม ขอบคุณสำหรับข้อมูล เดี๋ยวมาดูกันว่าศูนย์สื่อสารจะหาอะไรเจอได้บ้าง</Dialogue>
        </House>
        
    </TalkToWitness>


    <SearchForSuspect>

        <Vehicle>
            <Dialogue>ศูนย์สื่อสาร ช่วยตรวจกล้องจราจรหารถผู้ต้องสงสัยในคดีฆาตกรรมให้หน่อย รุ่นรถคือ ~o~{0}~s~</Dialogue>
            <Dialogue>กำลังตรวจสอบ...</Dialogue>
            <Dialogue>เจอรถต้องสงสัยแล้ว ตำแหน่งถูกทำเครื่องหมายไว้ใน GPS ของคุณ</Dialogue>
            
            <Dialogue>มี ~r~ALPR Hit ~s~ใหม่บน ~y~รถ {1}!~s~</Dialogue>
        </Vehicle>

        <House>
            <Dialogue>ศูนย์สื่อสาร ช่วยตั้งเส้นทางไปบ้านผู้ต้องสงสัยให้หน่อย</Dialogue>
            <Dialogue>กำลังตรวจสอบ...</Dialogue>
            <Dialogue>พบบ้านแล้ว ตำแหน่งถูกทำเครื่องหมายไว้ใน GPS ของคุณ</Dialogue>
        </House>

    </SearchForSuspect>


    <InPursuit>
        <Dialogue>โอ้ให้ตาย ตำรวจมาแล้ว!</Dialogue>
    </InPursuit>


    <QuestioningSuspect>
        <Dialogue>เมื่อคุณพร้อมแล้ว ~r~เผชิญหน้ากับผู้ต้องสงสัย~s~เกี่ยวกับสิ่งที่เขาทำ ใช้ ~y~{0}~s~ เพื่อคุย</Dialogue>
        <Dialogue>ในนามของกฎหมาย คุณถูกจับกุมในข้อหา~r~ฆาตกรรม~s~~b~เจ้าหน้าที่ตำรวจ~s~!</Dialogue>
        <Dialogue>ฉันจะอ่านสิทธิ์มิแรนดาให้คุณฟัง...  * อ่านสิทธิ์มิแรนดา *</Dialogue>
        <Dialogue>ทำไมคุณถึงหนี?</Dialogue>
        <Dialogue>คุณตำรวจครับ ผมเสียใจจริง ๆ กับสิ่งที่ผมทำ ผมพลาดไปแล้ว</Dialogue>
        <Dialogue>ผมหนีเพราะผมกลัว แค่นั้นเอง</Dialogue>
        <Dialogue>คุณฆ่าเจ้าหน้าที่ตำรวจนะ!</Dialogue>
        <Dialogue>อะไรนะ? เขาตายแล้วเหรอ? ผมแค่... ผมแค่ไม่อยากติดคุก แต่ผมไม่ได้อยากฆ่าเขา...</Dialogue>
        <Dialogue>คุณยิงใส่เขา... </Dialogue>
        <Dialogue>ผมแค่อยากยิงขู่ให้เขาถอยไป จะได้หนีไปเป็นอิสระ</Dialogue>
        <Dialogue>คุณจะถูกส่งเข้าเรือนจำ และคงไม่ได้ออกมาเร็ว ๆ นี้แน่...</Dialogue>
        <Dialogue>นำตัว~r~ผู้ต้องสงสัย~s~ไปที่~o~เรือนจำ~s~</Dialogue>
    </QuestioningSuspect>


    <End>
        <Text>กด ~y~End~s~ ได้ทุกเมื่อเพื่อจบคอลเอาต์</Text>
        <Text>เรา ~g~Code 4.~s~</Text>
    </End>


</SolveMurder3>
