<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>ข้อพิพาทค่าโดยสารแท็กซี่</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY></CALLOUTADVISORY>
    <TASK>ขับรถไปยังจุดเกิดเหตุและจัดการข้อพิพาท</TASK>
    <D_PEACEFUL>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ ตกลง ที่นี่เกิดอะไรขึ้น?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~คนขับ:~s~ คุณตำรวจครับ ผู้โดยสารคนนี้ขึ้นแท็กซี่ของผม แต่พอถึงที่หมายก็ลงรถแล้วไม่ยอมจ่ายเงิน!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~ผู้โดยสาร:~s~ ก็เพราะเขาขับอ้อมไกลมากน่ะสิ! ฉันเช็กแผนที่แล้ว เขาอ้อมไปตั้งอย่างน้อยสิบช่วงตึก ฉันไม่จ่ายเงินแบบนั้นหรอก!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ ฟังนะ การเถียงกันไปก็ไม่ช่วยแก้ปัญหา งั้นเรามาหาทางออกตรงกลางกันดีไหม?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~คนขับ:~s~ ทางออกตรงกลางงั้นเหรอ? ผมขับพาเขามาที่นี่ เขาก็ต้องจ่ายค่าโดยสาร มันก็เป็นแบบนี้แหละ!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~ผู้โดยสาร:~s~ อ๋อเหรอ? แล้วระยะทางส่วนเกินที่คุณเพิ่มขึ้นมาเพื่อโกงฉันล่ะ?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ เอาแบบนี้ดีไหม คนขับลดราคาให้คุณนิดหน่อย แล้วคุณจ่ายส่วนที่เหลือ แบบนี้ทุกคนก็น่าจะพอใจ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~คนขับ:~s~ เฮ้อ… ก็ได้ ผมลดให้ 20% แต่นี่คือข้อเสนอสุดท้ายแล้วนะ</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~ผู้โดยสาร:~s~ ก็ได้… ฉันยังคิดว่ามันไม่ยุติธรรมอยู่ดี แต่ช่างเถอะ นี่ เอาเงินไป</DIALOGUE>
    </D_PEACEFUL>
    <D_FIGHT>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ ที่นี่เกิดอะไรขึ้น?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~คนขับ:~s~ ไอ้หมอนี่ขึ้นแท็กซี่ของผมแล้วตอนนี้ไม่ยอมจ่ายเงิน! มันเสียเวลาผมมาก และผมไม่ได้ทำงานฟรี!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~ผู้โดยสาร:~s~ โอ๊ย หุบปากไปเลย! คิดว่าฉันไม่รู้เหรอว่านายเลือกเส้นทางที่อ้อมที่สุด? นายโกงฉัน แล้วฉันจะไม่จ่ายสักบาท!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~คุณ:~s~ คุณครับ คุณใช้บริการเดินทางไปแล้ว นั่นหมายความว่าคุณต้องจ่ายเงิน มันก็เป็นแบบนั้น</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~ผู้โดยสาร:~s~ ไม่มีทาง! ไอ้ขี้โกงนี่คิดว่าจะเอาเปรียบคนอื่นได้งั้นเหรอ!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~คนขับ:~s~ คนโกงคือนายต่างหาก! ฉันให้บริการไปแล้ว แต่นายกำลังจะชักดาบค่าโดยสาร!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~ผู้โดยสาร:~s~ อยากเอาเงินฉันเหรอ? ก็ลองดูสิ!</DIALOGUE>
    </D_FIGHT>
    <END>
        <TEXT>{CalloutMessage} เป็น Code 4 แล้ว กลับไปลาดตระเวนตามปกติได้</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} สิ้นสุดแล้ว ปฏิบัติหน้าที่ต่อได้</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} ได้รับการแก้ไขแล้ว กลับไปทำหน้าที่ลาดตระเวนต่อ</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} จบลงแล้ว กลับสู่การลาดตระเวนตามปกติ</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} เสร็จสิ้นแล้ว คุณสามารถกลับไปลาดตระเวนต่อได้</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>
