<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>อุบัติเหตุจราจร</CALLOUTMESSAGE>
    <TASK>มีผู้โทรแจ้งหลายสายว่ามีรถอย่างน้อย 1 คันไม่สามารถขับต่อได้ และอาจมีผู้บาดเจ็บ</TASK>
    <SCENARIO>
        <DRUNKHIGH>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ สวัสดี... เกิดอะไรขึ้นนนน...</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ สวัสดีครับ/ค่ะ คุณช่วยเล่าได้ไหมว่าเกิดอะไรขึ้น?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ผมก็ไม่รู้เหมือนกัน... ผมแค่... ขับรถอยู่ ไฟส่องมา เสียงเบรกดังเอี๊ยด — แล้วพอรู้ตัวอีกที เราก็มาอยู่ตรงนี้แล้ว ผมไม่เป็นไรหรอก ไม่เป็นไรจริง ๆ แค่เวียนหัวนิดหน่อย</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณได้ดื่มแอลกอฮอล์หรือเสพอะไรไปบ้างไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ฟังนะ ผมไม่อยากมีปัญหา — ใช่ ผมดื่มไปนิดหน่อย แค่นิดเดียวจริง ๆ ผมยังเดินได้ ยังพูดได้ กุญแจเหรอ? เอ่อ—กระเป๋าผมอยู่เบาะหลัง ขอโทษนะคุณตำรวจ ผมไม่ได้ตั้งใจจะทำร้ายใคร</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณจำได้ไหมว่าเกิดอะไรขึ้นก่อนชน?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ผม... ภาพมันเบลอ หัวหมุนไปหมด มีไฟหน้ารถ แล้วก็เสียงเหล็กกระแทก... ผมจำรถอีกคันได้ — โอ้พระเจ้า พวกเขาโอเคไหม? ผมไม่ได้ตั้งใจชนใครนะ</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ อยู่ตรงนี้ก่อน ห้ามขยับ ผมจะไปดูคนขับอีกคัน</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ได้... ได้โปรด บอกพวกเขาว่าผมขอโทษ บอกว่าผมเสียใจจริง ๆ...</TEXT>
            </DRIVER>
            <DRIVER2>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ ...โอ๊ย... ที่นี่... ที่ไหน?</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณอยู่ในที่เกิดเหตุรถชน คุณพอจะบอกได้ไหมว่าเกิดอะไรขึ้น?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ ฉัน... ฉันจำไม่ได้เลย เมื่อกี้ยังขับรถอยู่ แล้วก็ — เจ็บ หัวฉันมึนมาก มองเห็นไม่ค่อยชัด ไหล่ซ้ายก็เจ็บ ฉันไม่รู้ว่ามันเกิดขึ้นได้ยังไง</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณรู้ไหมว่ามีใครหรือรถคันอื่นเกี่ยวข้องด้วยหรือเปล่า?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ ฉัน... ได้ยินเสียงดังมาก มีเสียงเบรก... อาจจะมีรถอีกคัน ฉันบอกไม่ถูก ขอโทษนะ คุณช่วยเรียกรถพยาบาลได้ไหม? ขยับตัวแล้วเจ็บมาก</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ ความช่วยเหลือกำลังมา พยายามตั้งสติและอยู่นิ่ง ๆ ไว้ คุณชื่ออะไร?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ ฉัน... ได้โปรด... อย่าให้ฉันเลือดออกจนตายนะ...</TEXT>
            </DRIVER2>
        </DRUNKHIGH>
        <MEDICALEMERGENCY>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ คุณตำรวจ... ฉัน... ฉันรู้สึกไม่ดีเลย...</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ พยายามใจเย็นไว้ เกิดอะไรขึ้น?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ฉันกำลังขับรถอยู่... แล้วหน้าอกก็แสบร้อน... ภาพตรงหน้าก็พร่า... ฉันพยายามจะจอดข้างทาง แต่... คงไม่ทัน</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณบาดเจ็บตรงอื่นอีกไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ไม่... มีแต่อาการแน่นตรงนี้... เหมือนมีคนนั่งทับหน้าอกอยู่... ได้โปรด ฉันหายใจไม่ค่อยออก</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ หน่วยแพทย์มาถึงแล้ว พวกเขาจะดูแลคุณเอง อย่าขยับเกินจำเป็น</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ขอบคุณ... แค่... อย่าให้ฉันหมดสติไปก็พอ</TEXT>
            </DRIVER>
            <MEDIC>
                <TEXT>~r~เจ้าหน้าที่แพทย์:~s~ คุณตำรวจครับ/ค่ะ เรารับตัวผู้ป่วยแล้ว อาการดูคล้ายภาวะหัวใจ เราต้องการพื้นที่ทำงาน</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ รับทราบ มีอะไรให้ผม/ฉันช่วยไหม?</TEXT>
                <TEXT>~r~เจ้าหน้าที่แพทย์:~s~ ช่วยกันรถออกไปก่อน และให้เวลาพวกเราสักครู่ เราจะทำให้อาการคงที่แล้วนำส่งโรงพยาบาล</TEXT>
            </MEDIC>
            <MEDIC2>
                <TEXT>~r~เจ้าหน้าที่แพทย์2:~s~ ความดันต่ำ ชีพจรไม่สม่ำเสมอ กำลังเตรียมออกซิเจน</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ ผู้ป่วยจะปลอดภัยไหม?</TEXT>
                <TEXT>~r~เจ้าหน้าที่แพทย์2:~s~ ยังเร็วเกินไปที่จะบอก แต่ตอนนี้เราควบคุมสถานการณ์ได้แล้ว ขอบคุณที่ตอบสนองรวดเร็ว</TEXT>
            </MEDIC2> 
        </MEDICALEMERGENCY>
        <TIREBURST>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ คุณตำรวจ! ขอบคุณพระเจ้าที่คุณมาแล้ว!</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ เกิดอะไรขึ้น?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ยางหน้าของผมระเบิดขึ้นมาดื้อ ๆ เลย! รถปัดออกด้านข้าง แล้วผมก็ควบคุมไม่อยู่</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ มีใครบาดเจ็บไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ มีแค่แผลถลอกนิดหน่อย แล้วก็ยังตกใจอยู่ คิดว่ารถจะคว่ำทั้งคันแล้ว</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ ผม/ฉันจะเรียกรถพยาบาลให้ คุณชนอะไรอย่างอื่นอีกไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ใช่ ผมไถลไปชนราวกั้นข้างทางเข้าเต็ม ๆ ทำเอาผมตกใจแทบแย่</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ อยู่ตรงนี้ก่อน ผม/ฉันจะไปตรวจดูรถ เราอาจต้องเรียกรถลากมาด้วย</TEXT>
            </DRIVER>
        </TIREBURST>
        <FLATTIRE>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ คุณตำรวจ ขอโทษกับความวุ่นวายด้วยนะ...</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ ปัญหาคืออะไรครับ/คะ?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ยางหน้ารั่วตอนที่ผมกำลังขับรถอยู่ รถก็เริ่มส่าย ผมเลยเบรกแรงแล้วก็หยุดลงในสภาพแบบนี้</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ มีใครบาดเจ็บไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ไม่มี แค่หงุดหงิดนิดหน่อย แต่ก็ยังดีที่ไม่แย่ไปกว่านี้</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณต้องการความช่วยเหลือฉุกเฉินข้างทางไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ครับ... ถ้าได้ก็ดีเลย ผมไม่มียางอะไหล่</TEXT>
            </DRIVER>
        </FLATTIRE>
        <POWERFAILURE>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ไฟดับนั่นมาแบบไม่มีปี่มีขลุ่ยเลย! ทุกอย่างมืดไปหมด!</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ เล่าให้ฟังหน่อยว่าเกิดอะไรขึ้น</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ไฟถนนดับลงทันที มองไม่เห็นอะไรข้างหน้าเลย ผมพยายามเบรกแล้ว แต่ตอนนั้นรถก็ใกล้ขอบทางเกินไปแล้ว</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ รถของคุณมีปัญหาระบบไฟฟ้าด้วยไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ มีครับ หน้าปัดมันกะพริบก่อนที่ผมจะชน บางทีไฟกระชากอาจทำให้รถมีปัญหาด้วย</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ โอเค อยู่ตรงนี้ก่อน ผม/ฉันจะตรวจดูบริเวณรอบ ๆ</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ได้เลย ช่วยดูให้ที รู้สึกเหมือนทั้งเมืองดับไปเลย</TEXT>
            </DRIVER>
        </POWERFAILURE>
        <SPEEDING>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ คุณตำรวจ ฟังนะ — เขาเบรกแรงเกินไป! ผมไม่มีเวลาตั้งตัวเลย!</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณขับเร็วเกินกำหนดหรือเปล่า?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ อาจจะนิดหน่อย... ตอนนั้นรถไม่เยอะ ผมเลยคิดว่าไม่น่ามีปัญหา</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณขับเร็วแค่ไหน?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ ผม... ไม่รู้สิ เร็วกว่าที่ควรจะเป็น โอเคไหม?</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ อยู่ตรงนี้ก่อน ผม/ฉันจะไปดูคนขับอีกคัน</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ:~s~ เยี่ยมเลย... วันนี้พังหมดแล้วจริง ๆ</TEXT>
            </DRIVER>
            <DRIVER2>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ คุณตำรวจ! เขาขับพุ่งมาข้างหลังผมเร็วมาก! ผมมองกระจกอยู่แล้ว เขามาติดท้ายผมเลย!</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ แล้วคุณขับเร็วด้วยหรือเปล่า?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ ผมขับตามความเร็วของการจราจรปกติ! เขาโผล่มาจากไหนก็ไม่รู้!</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ คุณต้องการความช่วยเหลือทางการแพทย์ไหม?</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ ไม่ครับ แค่ยังตกใจอยู่ แต่เขาต้องชะลอความเร็วลงก่อนจะฆ่าใครเข้าสักวัน</TEXT>
                <TEXT>~y~คุณ:~s~ ผม/ฉันจะไปคุยกับเขา อยู่ตรงนี้ก่อน</TEXT>
                <TEXT>~o~คนขับ2:~s~ ขอบคุณ ผมแค่อยากได้รถผมกลับมาแบบสภาพดี ๆ ...</TEXT>
            </DRIVER2>
        </SPEEDING>
    </SCENARIO>
</CALLOUT>
